{
  "_links": {
    "create": {
      "href": "/api/content/echotone/page",
      "method": "POST"
    },
    "create/publish": {
      "href": "/api/content/echotone/page?publish=True",
      "method": "POST"
    },
    "self": {
      "href": "/api/content/echotone/page",
      "method": "GET"
    }
  },
  "items": [
    {
      "_links": {
        "delete": {
          "href": "/api/content/echotone/page/dd3c3fe6-0103-4fea-b5e8-1ea714f36308",
          "method": "DELETE"
        },
        "draft/create": {
          "href": "/api/content/echotone/page/dd3c3fe6-0103-4fea-b5e8-1ea714f36308/draft",
          "method": "POST"
        },
        "previous": {
          "href": "/api/content/echotone/page/dd3c3fe6-0103-4fea-b5e8-1ea714f36308/11",
          "method": "GET"
        },
        "self": {
          "href": "/api/content/echotone/page/dd3c3fe6-0103-4fea-b5e8-1ea714f36308",
          "method": "GET"
        }
      },
      "created": "2025-03-03T18:44:15Z",
      "createdBy": "subject:6798df7c5b784ee7b7cb52e1",
      "data": {
        "id": {
          "iv": "n-u-collectif-residents-2025"
        },
        "medias": {
          "iv": [
            {
              "in": true,
              "medias": [
                "0f4cebd8-4ac8-4981-9191-606f15c0c071",
                "886d5858-de03-4c6e-98da-af702becb52f",
                "06e2409b-c114-4c21-a62c-0d54883a1f36",
                "39259620-aceb-4686-860e-0012c6c224a8",
                "46663c11-bb31-4898-bc75-14691d775370",
                "ec577ccc-88ff-4922-a1b0-d438b6c7f380",
                "a42e073b-789c-420d-932f-d3beee9b24c0",
                "dbb60eaf-fcb9-4e60-a45a-195209811695",
                "6bc195a2-26f0-4e18-bfcf-39c18db9775e",
                "4cb0e23e-4cdd-42c9-8b4f-cccaaa01f7c5"
              ],
              "schemaId": "1f4e3697-52bc-45d9-a7a8-65862c13ce4b",
              "schemaName": "carousel"
            }
          ]
        },
        "unit": {
          "en": {
            "locations": [],
            "schemaId": "2bd4ee39-8e6e-4128-9f08-a049cce49f23",
            "schemaName": "unit",
            "short": "La R\u00E9publique des Autres",
            "tags": [
              "accueil",
              "programmation",
              "actu"
            ],
            "temporal": [
              {
                "date": null,
                "datetime": "2025-03-11T18:00:00Z",
                "description": "Concert"
              },
              {
                "date": null,
                "datetime": "2025-04-16T17:00:00Z",
                "description": "Installation plastique et sonore"
              }
            ],
            "text": "\u003Cp\u003EDe 2020 \u00E0 2024,\u0026nbsp;\u003Cem\u003EEspaces Vivants\u003C/em\u003E\u0026nbsp;a \u00E9t\u00E9 un laboratoire nomade et inclusif, rassemblant plus de\u0026nbsp;2 300 participant\u00B7e\u00B7s\u0026nbsp;entre le Gard et l\u2019H\u00E9rault, aussi bien sur sc\u00E8ne que dans des centres d\u2019art.\u0026nbsp;\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://space.us10.list-manage.com/track/click?u=0b2288db6750688a467a9eece\u0026amp;id=f8be5c5a19\u0026amp;e=1d7b5c154d\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cu\u003EN.U\u0026nbsp;Collectif\u003C/u\u003E\u003C/a\u003E, Nos Urgences Collectif\u0026nbsp;prolonge cette dynamique\u0026nbsp;\u003Cstrong\u003Eimmersive et participative\u003C/strong\u003E\u0026nbsp;\u00E0 travers\u0026nbsp;un nouveau cycle de recherche, \u003Cstrong\u003Eune exp\u00E9rience hybride\u003C/strong\u003E\u0026nbsp;o\u00F9 se croisent po\u00E9sie sonore, musique improvis\u00E9e, performance et th\u00E9\u00E2tre instrumental. Cette exploration interroge les impulsions cr\u00E9atives qui pr\u00E9c\u00E8dent le langage et donne naissance \u00E0\u0026nbsp;\u003Cstrong\u003Eun lexique sensible des \u00E9motion\u003C/strong\u003Es.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EEn r\u00E9unissant des adultes porteur\u00B7euse\u00B7s de troubles du spectre autistique, des personnes en situation de vuln\u00E9rabilit\u00E9, leurs proches, des soignant\u00B7e\u00B7s et des habitant\u00B7e\u00B7s,\u0026nbsp;\u003Cstrong\u003Eelle fa\u00E7onne une micro-soci\u00E9t\u00E9\u003C/strong\u003E\u0026nbsp;artistique et sociale en perp\u00E9tuel mouvement.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cbr\u003E\u003Cstrong\u003ERETROUVEZ-LES \u00C0 \u00C9CHOTONE !\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cul\u003E\u003Cli\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EJeudi 27 f\u00E9vrier \u00E0 19h\u003C/strong\u003E - Lecture sonore\u003C/p\u003E\u003C/li\u003E\u003Cli\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EMardi 11 mars \u00E0 19h\u003C/strong\u003E \u0026nbsp;- Concert\u003C/p\u003E\u003C/li\u003E\u003Cli\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EMercredi 16 avril \u00E0 19h\u003C/strong\u003E - Installation plastique et sonore\u003C/p\u003E\u003C/li\u003E\u003Cli\u003E\u003Cp\u003EEt bient\u00F4t d\u0027autres rendez-vous entre mai et juillet!\u003C/p\u003E\u003C/li\u003E\u003C/ul\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EN.U Collectif est accompagn\u00E9s par\u0026nbsp;\u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://space.us10.list-manage.com/track/click?u=0b2288db6750688a467a9eece\u0026amp;id=32e255a271\u0026amp;e=1d7b5c154d\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003EAnna Kerekes\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003Cstrong\u003E,\u003C/strong\u003E\u0026nbsp;critique d\u2019art et commissaire d\u2019exposition, enseignante \u00E0 l\u2019\u00C9cole Sup\u00E9rieure des Beaux-Arts de N\u00EEmes ; et poursuit\u0026nbsp;ses collaborations avec Le\u0026nbsp;\u003Cstrong\u003ELieu de Vie Tentative\u003C/strong\u003E\u0026nbsp;\u00E0 Saint-Hippolyte-du-Fort,\u003Cstrong\u003E\u0026nbsp;\u003C/strong\u003E\u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://space.us10.list-manage.com/track/click?u=0b2288db6750688a467a9eece\u0026amp;id=0200e7377e\u0026amp;e=1d7b5c154d\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003ELa Bulle Bleue\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E, E.S.A.T Artistique et\u0026nbsp;\u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://space.us10.list-manage.com/track/click?u=0b2288db6750688a467a9eece\u0026amp;id=7b53714e27\u0026amp;e=1d7b5c154d\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003ELes Ateliers Kennedy\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u0026nbsp;E.S.A.T \u00E0 Montpellier.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EAvec pour le \u003Cstrong\u003EN.U Collectif\u003C/strong\u003E,\u0026nbsp;\u003Cstrong\u003EAXELLE CARRUZZO\u003C/strong\u003E, Metteure en sc\u00E8ne et performeuse, \u003Cstrong\u003EMATHIAS BEYLER\u003C/strong\u003E, Metteur en sc\u00E8ne et constructeur sonore, \u003Cstrong\u003EM\u00C9LAINE BLOT\u003C/strong\u003E, Com\u00E9dien - ESAT La Bulle Bleue, \u003Cstrong\u003ES\u00C9BASTIEN LENTH\u00C9RIC\u003C/strong\u003E, Metteur en sc\u00E8ne et performeur, \u003Cstrong\u003EGABRIELE PAUPINI\u003C/strong\u003E,\u0026nbsp;Auteur, \u003Cstrong\u003EAUR\u00C9LIE PIAU\u003C/strong\u003E, Plasticienne,\u0026nbsp;\u003Cstrong\u003EJEAN CAGNARD\u003C/strong\u003E, Auteur, \u003Cstrong\u003EANTHONY GROS-AUDIBERT\u003C/strong\u003E, Performeur - ESAT Ateliers Kennedy, \u003Cstrong\u003ECL\u00C9MENT POTIER\u003C/strong\u003E - ESAT La Bulle Bleue, R\u00E9gisseur lumi\u00E8re,\u0026nbsp;\u003Cstrong\u003EBERTRAND WOLFF\u003C/strong\u003E, Compositeur et musicien, \u003Cstrong\u003EBOLOLIPSUM\u003C/strong\u003E, Musicien et beatmaker.\u003C/p\u003E",
            "title": "N.U Collectif \u261E R\u00E9sidents 2025"
          },
          "fr": {
            "locations": [],
            "schemaId": "2bd4ee39-8e6e-4128-9f08-a049cce49f23",
            "schemaName": "unit",
            "short": "La R\u00E9publique des Autres",
            "tags": [
              "accueil",
              "programmation",
              "actu"
            ],
            "temporal": [
              {
                "date": null,
                "datetime": "2025-03-11T18:00:00Z",
                "description": "Concert"
              },
              {
                "date": null,
                "datetime": "2025-04-16T17:00:00Z",
                "description": "Installation plastique et sonore"
              }
            ],
            "text": "\u003Cp\u003EDe 2020 \u00E0 2024,\u0026nbsp;\u003Cem\u003EEspaces Vivants\u003C/em\u003E\u0026nbsp;a \u00E9t\u00E9 un laboratoire nomade et inclusif, rassemblant plus de\u0026nbsp;2 300 participant\u00B7e\u00B7s\u0026nbsp;entre le Gard et l\u2019H\u00E9rault, aussi bien sur sc\u00E8ne que dans des centres d\u2019art.\u0026nbsp;\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://space.us10.list-manage.com/track/click?u=0b2288db6750688a467a9eece\u0026amp;id=f8be5c5a19\u0026amp;e=1d7b5c154d\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cu\u003EN.U\u0026nbsp;Collectif\u003C/u\u003E\u003C/a\u003E, Nos Urgences Collectif\u0026nbsp;prolonge cette dynamique\u0026nbsp;\u003Cstrong\u003Eimmersive et participative\u003C/strong\u003E\u0026nbsp;\u00E0 travers\u0026nbsp;un nouveau cycle de recherche, \u003Cstrong\u003Eune exp\u00E9rience hybride\u003C/strong\u003E\u0026nbsp;o\u00F9 se croisent po\u00E9sie sonore, musique improvis\u00E9e, performance et th\u00E9\u00E2tre instrumental. Cette exploration interroge les impulsions cr\u00E9atives qui pr\u00E9c\u00E8dent le langage et donne naissance \u00E0\u0026nbsp;\u003Cstrong\u003Eun lexique sensible des \u00E9motion\u003C/strong\u003Es.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EEn r\u00E9unissant des adultes porteur\u00B7euse\u00B7s de troubles du spectre autistique, des personnes en situation de vuln\u00E9rabilit\u00E9, leurs proches, des soignant\u00B7e\u00B7s et des habitant\u00B7e\u00B7s,\u0026nbsp;\u003Cstrong\u003Eelle fa\u00E7onne une micro-soci\u00E9t\u00E9\u003C/strong\u003E\u0026nbsp;artistique et sociale en perp\u00E9tuel mouvement.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cbr\u003E\u003Cstrong\u003ERETROUVEZ-LES \u00C0 \u00C9CHOTONE !\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cul\u003E\u003Cli\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EJeudi 27 f\u00E9vrier \u00E0 19h\u003C/strong\u003E - Lecture sonore\u003C/p\u003E\u003C/li\u003E\u003Cli\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EMardi 11 mars \u00E0 19h\u003C/strong\u003E \u0026nbsp;- Concert\u003C/p\u003E\u003C/li\u003E\u003Cli\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EMercredi 16 avril \u00E0 19h\u003C/strong\u003E - Installation plastique et sonore\u003C/p\u003E\u003C/li\u003E\u003Cli\u003E\u003Cp\u003EEt bient\u00F4t d\u0027autres rendez-vous entre mai et juillet!\u003C/p\u003E\u003C/li\u003E\u003C/ul\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EN.U Collectif est accompagn\u00E9s par\u0026nbsp;\u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://space.us10.list-manage.com/track/click?u=0b2288db6750688a467a9eece\u0026amp;id=32e255a271\u0026amp;e=1d7b5c154d\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003EAnna Kerekes\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003Cstrong\u003E,\u003C/strong\u003E\u0026nbsp;critique d\u2019art et commissaire d\u2019exposition, enseignante \u00E0 l\u2019\u00C9cole Sup\u00E9rieure des Beaux-Arts de N\u00EEmes ; et poursuit\u0026nbsp;ses collaborations avec Le\u0026nbsp;\u003Cstrong\u003ELieu de Vie Tentative\u003C/strong\u003E\u0026nbsp;\u00E0 Saint-Hippolyte-du-Fort,\u003Cstrong\u003E\u0026nbsp;\u003C/strong\u003E\u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://space.us10.list-manage.com/track/click?u=0b2288db6750688a467a9eece\u0026amp;id=0200e7377e\u0026amp;e=1d7b5c154d\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003ELa Bulle Bleue\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E, E.S.A.T Artistique et\u0026nbsp;\u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://space.us10.list-manage.com/track/click?u=0b2288db6750688a467a9eece\u0026amp;id=7b53714e27\u0026amp;e=1d7b5c154d\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003ELes Ateliers Kennedy\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u0026nbsp;E.S.A.T \u00E0 Montpellier.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EAvec pour le \u003Cstrong\u003EN.U Collectif\u003C/strong\u003E,\u0026nbsp;\u003Cstrong\u003EAXELLE CARRUZZO\u003C/strong\u003E, Metteure en sc\u00E8ne et performeuse, \u003Cstrong\u003EMATHIAS BEYLER\u003C/strong\u003E, Metteur en sc\u00E8ne et constructeur sonore, \u003Cstrong\u003EM\u00C9LAINE BLOT\u003C/strong\u003E, Com\u00E9dien - ESAT La Bulle Bleue, \u003Cstrong\u003ES\u00C9BASTIEN LENTH\u00C9RIC\u003C/strong\u003E, Metteur en sc\u00E8ne et performeur, \u003Cstrong\u003EGABRIELE PAUPINI\u003C/strong\u003E,\u0026nbsp;Auteur, \u003Cstrong\u003EAUR\u00C9LIE PIAU\u003C/strong\u003E, Plasticienne,\u0026nbsp;\u003Cstrong\u003EJEAN CAGNARD\u003C/strong\u003E, Auteur, \u003Cstrong\u003EANTHONY GROS-AUDIBERT\u003C/strong\u003E, Performeur - ESAT Ateliers Kennedy, \u003Cstrong\u003ECL\u00C9MENT POTIER\u003C/strong\u003E - ESAT La Bulle Bleue, R\u00E9gisseur lumi\u00E8re,\u0026nbsp;\u003Cstrong\u003EBERTRAND WOLFF\u003C/strong\u003E, Compositeur et musicien, \u003Cstrong\u003EBOLOLIPSUM\u003C/strong\u003E, Musicien et beatmaker.\u003C/p\u003E",
            "title": "N.U Collectif \u261E R\u00E9sidents 2025"
          }
        }
      },
      "editToken": "eyJhIjoiZWNob3RvbmUiLCJzIjoicGFnZSIsImkiOiJkZDNjM2ZlNi0wMTAzLTRmZWEtYjVlOC0xZWE3MTRmMzYzMDgiLCJ1IjoiaHR0cHM6Ly9sYWFiLmRkbnMubmV0OjM4MDgwLyJ9",
      "id": "dd3c3fe6-0103-4fea-b5e8-1ea714f36308",
      "isDeleted": false,
      "lastModified": "2025-03-08T21:09:25Z",
      "lastModifiedBy": "subject:6798dad0167d31fb8ec7cc74",
      "schemaDisplayName": "Page",
      "schemaId": "d0379b0e-294e-4df6-9b2b-257b807b1467",
      "schemaName": "page",
      "status": "Published",
      "statusColor": "#4bb958",
      "version": 12
    },
    {
      "_links": {
        "delete": {
          "href": "/api/content/echotone/page/8d3519b1-5949-4f8f-8c29-7efcd066b682",
          "method": "DELETE"
        },
        "draft/create": {
          "href": "/api/content/echotone/page/8d3519b1-5949-4f8f-8c29-7efcd066b682/draft",
          "method": "POST"
        },
        "previous": {
          "href": "/api/content/echotone/page/8d3519b1-5949-4f8f-8c29-7efcd066b682/8",
          "method": "GET"
        },
        "self": {
          "href": "/api/content/echotone/page/8d3519b1-5949-4f8f-8c29-7efcd066b682",
          "method": "GET"
        }
      },
      "created": "2025-01-27T16:56:40Z",
      "createdBy": "subject:6798dad0167d31fb8ec7cc74",
      "data": {
        "id": {
          "iv": "jaa-occitanie"
        },
        "medias": {
          "iv": [
            {
              "in": true,
              "medias": [
                "a94f31e5-3836-4bfe-a9b6-9fc92851cb8e",
                "6b519d90-64e0-42a1-8486-87fbc0d6bab8",
                "8b25f26d-c892-46f9-b714-4715ea3c6f15",
                "5dfc89a4-e4e0-4239-ac39-85154a0c8ffa",
                "67ef408d-d649-4293-b4a5-a883dbd68a0b"
              ],
              "schemaId": "1f4e3697-52bc-45d9-a7a8-65862c13ce4b",
              "schemaName": "carousel"
            }
          ]
        },
        "unit": {
          "en": {
            "locations": [],
            "schemaId": "2bd4ee39-8e6e-4128-9f08-a049cce49f23",
            "schemaName": "unit",
            "short": "7\u00E8me Journ\u00E9es des Ateliers d\u0027Artistes d\u0027Occitanie",
            "tags": [
              "atelier",
              "programmation"
            ],
            "temporal": [
              {
                "date": "2024-10-19T00:00:00Z",
                "datetime": null,
                "description": null
              },
              {
                "date": "2024-10-20T00:00:00Z",
                "datetime": null,
                "description": null
              }
            ],
            "text": "\u003Cp\u003EWeek-end du 19/20 octobre 2024, nous ouvrons les portes de \u00C9chotone, pour les 7\u00E8me Journ\u00E9es des ateliers d\u0027artistes d\u0027Occitanie. Avec la d\u00E9couverte des ateliers de gravures et plus sp\u00E9cifiquement de la technique de la photogravure sur photopolym\u00E8re.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EDans l\u0027ann\u00E9e, l\u0027\u00E9quipe d\u0027artiste de \u00C9CHOTONE propose des stages sur une ou deux journ\u00E9es abordant diff\u00E9rentes techniques li\u00E9es \u00E0 la photosensibilit\u00E9: distillations, pigments vivants, papiers botaniques (...)\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2F_u%2Fechotone__%3Ffbclid%3DIwZXh0bgNhZW0CMTAAAR2t7rEdA1S9gUiP-WsU2KorfPR1l1e2yYK2ipwhG2ltYobdllCVyrAqSLQ_aem_SaJnO3vYJ5nYMbJtAu0xAA\u0026amp;h=AT1yy5wWhu895DCv5Cs0A-ERNE_eqMdmwHT8YtZP07b3Vpve6Jh_QkzIvNkSgoEaC5rmCb_Gr2EaZW5YYiXpndgHgG059XDvOJHpOLogahm-v_XmEQDRUe3DsboTWV7CYQjqq90\u0026amp;__tn__=-UK-R\u0026amp;c[0]=AT26hBcamzUEPaNJr-lwsJcsK840D8gswmeGXLQucgLWuhUbOOkoaQVLHRkLtzj_c5jdWb3raQWxQapI-u2IinKkhOaxujHKyhm40Zc1vdr95DZhZa-3vZn71t8CFIt61e4ZhTrPMCPmmn-5dv5LIqvR1Hb9GmnQl9XM7ALhEqZJRTaNTNf_whlaIZvZy2rTGF145yabXI8\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E@echotone__\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.facebook.com/hashtag/jaaoccitanie2024?__eep__=6\u0026amp;__cft__[0]=AZXhBOwBuCSfqKKolWMWrchcChIroPEPNGfRJ6FdRjY-PeXMWHS79C8YHgCrzlsRjqPO2wSn6MAKd_5a5-mM8gGCBIDkvkQJSeM95_LWcamj2GvoL0VEnJfPbizRi5E1dDxmHVyojpD4XMRUzUpzmFTIry-DNs1mX34dWkUXPz73LY7eMxDIgdvnIc3ZgeLpNcE\u0026amp;__tn__=*NK-R\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E#jaaoccitanie2024\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cbr\u003E\u003C/strong\u003E\u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.facebook.com/hashtag/artistrunspace?__eep__=6\u0026amp;__cft__[0]=AZXhBOwBuCSfqKKolWMWrchcChIroPEPNGfRJ6FdRjY-PeXMWHS79C8YHgCrzlsRjqPO2wSn6MAKd_5a5-mM8gGCBIDkvkQJSeM95_LWcamj2GvoL0VEnJfPbizRi5E1dDxmHVyojpD4XMRUzUpzmFTIry-DNs1mX34dWkUXPz73LY7eMxDIgdvnIc3ZgeLpNcE\u0026amp;__tn__=*NK-R\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E#artistrunspace\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cbr\u003E\u003C/strong\u003E\u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.facebook.com/hashtag/photogravure?__eep__=6\u0026amp;__cft__[0]=AZXhBOwBuCSfqKKolWMWrchcChIroPEPNGfRJ6FdRjY-PeXMWHS79C8YHgCrzlsRjqPO2wSn6MAKd_5a5-mM8gGCBIDkvkQJSeM95_LWcamj2GvoL0VEnJfPbizRi5E1dDxmHVyojpD4XMRUzUpzmFTIry-DNs1mX34dWkUXPz73LY7eMxDIgdvnIc3ZgeLpNcE\u0026amp;__tn__=*NK-R\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E#photogravure\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cbr\u003E\u003C/strong\u003E\u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.facebook.com/hashtag/heliogravure?__eep__=6\u0026amp;__cft__[0]=AZXhBOwBuCSfqKKolWMWrchcChIroPEPNGfRJ6FdRjY-PeXMWHS79C8YHgCrzlsRjqPO2wSn6MAKd_5a5-mM8gGCBIDkvkQJSeM95_LWcamj2GvoL0VEnJfPbizRi5E1dDxmHVyojpD4XMRUzUpzmFTIry-DNs1mX34dWkUXPz73LY7eMxDIgdvnIc3ZgeLpNcE\u0026amp;__tn__=*NK-R\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E#heliogravure\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cbr\u003E\u003C/strong\u003E\u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.facebook.com/hashtag/ateliersdartistes?__eep__=6\u0026amp;__cft__[0]=AZXhBOwBuCSfqKKolWMWrchcChIroPEPNGfRJ6FdRjY-PeXMWHS79C8YHgCrzlsRjqPO2wSn6MAKd_5a5-mM8gGCBIDkvkQJSeM95_LWcamj2GvoL0VEnJfPbizRi5E1dDxmHVyojpD4XMRUzUpzmFTIry-DNs1mX34dWkUXPz73LY7eMxDIgdvnIc3ZgeLpNcE\u0026amp;__tn__=*NK-R\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E#ateliersdartistes\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E",
            "title": "JAA Occitanie"
          },
          "fr": {
            "locations": [],
            "schemaId": "2bd4ee39-8e6e-4128-9f08-a049cce49f23",
            "schemaName": "unit",
            "short": "7\u00E8me Journ\u00E9es des Ateliers d\u0027Artistes d\u0027Occitanie",
            "tags": [
              "atelier",
              "programmation"
            ],
            "temporal": [
              {
                "date": "2024-10-19T00:00:00Z",
                "datetime": null,
                "description": null
              },
              {
                "date": "2024-10-20T00:00:00Z",
                "datetime": null,
                "description": null
              }
            ],
            "text": "\u003Cp\u003EWeek-end du 19/20 octobre 2024, nous ouvrons les portes de \u00C9chotone, pour les 7\u00E8me Journ\u00E9es des ateliers d\u0027artistes d\u0027Occitanie. Avec la d\u00E9couverte des ateliers de gravures et plus sp\u00E9cifiquement de la technique de la photogravure sur photopolym\u00E8re.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EDans l\u0027ann\u00E9e, l\u0027\u00E9quipe d\u0027artiste de \u00C9CHOTONE propose des stages sur une ou deux journ\u00E9es abordant diff\u00E9rentes techniques li\u00E9es \u00E0 la photosensibilit\u00E9: distillations, pigments vivants, papiers botaniques (...)\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2F_u%2Fechotone__%3Ffbclid%3DIwZXh0bgNhZW0CMTAAAR2t7rEdA1S9gUiP-WsU2KorfPR1l1e2yYK2ipwhG2ltYobdllCVyrAqSLQ_aem_SaJnO3vYJ5nYMbJtAu0xAA\u0026amp;h=AT1yy5wWhu895DCv5Cs0A-ERNE_eqMdmwHT8YtZP07b3Vpve6Jh_QkzIvNkSgoEaC5rmCb_Gr2EaZW5YYiXpndgHgG059XDvOJHpOLogahm-v_XmEQDRUe3DsboTWV7CYQjqq90\u0026amp;__tn__=-UK-R\u0026amp;c[0]=AT26hBcamzUEPaNJr-lwsJcsK840D8gswmeGXLQucgLWuhUbOOkoaQVLHRkLtzj_c5jdWb3raQWxQapI-u2IinKkhOaxujHKyhm40Zc1vdr95DZhZa-3vZn71t8CFIt61e4ZhTrPMCPmmn-5dv5LIqvR1Hb9GmnQl9XM7ALhEqZJRTaNTNf_whlaIZvZy2rTGF145yabXI8\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E@echotone__\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.facebook.com/hashtag/jaaoccitanie2024?__eep__=6\u0026amp;__cft__[0]=AZXhBOwBuCSfqKKolWMWrchcChIroPEPNGfRJ6FdRjY-PeXMWHS79C8YHgCrzlsRjqPO2wSn6MAKd_5a5-mM8gGCBIDkvkQJSeM95_LWcamj2GvoL0VEnJfPbizRi5E1dDxmHVyojpD4XMRUzUpzmFTIry-DNs1mX34dWkUXPz73LY7eMxDIgdvnIc3ZgeLpNcE\u0026amp;__tn__=*NK-R\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E#jaaoccitanie2024\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cbr\u003E\u003C/strong\u003E\u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.facebook.com/hashtag/artistrunspace?__eep__=6\u0026amp;__cft__[0]=AZXhBOwBuCSfqKKolWMWrchcChIroPEPNGfRJ6FdRjY-PeXMWHS79C8YHgCrzlsRjqPO2wSn6MAKd_5a5-mM8gGCBIDkvkQJSeM95_LWcamj2GvoL0VEnJfPbizRi5E1dDxmHVyojpD4XMRUzUpzmFTIry-DNs1mX34dWkUXPz73LY7eMxDIgdvnIc3ZgeLpNcE\u0026amp;__tn__=*NK-R\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E#artistrunspace\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cbr\u003E\u003C/strong\u003E\u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.facebook.com/hashtag/photogravure?__eep__=6\u0026amp;__cft__[0]=AZXhBOwBuCSfqKKolWMWrchcChIroPEPNGfRJ6FdRjY-PeXMWHS79C8YHgCrzlsRjqPO2wSn6MAKd_5a5-mM8gGCBIDkvkQJSeM95_LWcamj2GvoL0VEnJfPbizRi5E1dDxmHVyojpD4XMRUzUpzmFTIry-DNs1mX34dWkUXPz73LY7eMxDIgdvnIc3ZgeLpNcE\u0026amp;__tn__=*NK-R\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E#photogravure\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cbr\u003E\u003C/strong\u003E\u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.facebook.com/hashtag/heliogravure?__eep__=6\u0026amp;__cft__[0]=AZXhBOwBuCSfqKKolWMWrchcChIroPEPNGfRJ6FdRjY-PeXMWHS79C8YHgCrzlsRjqPO2wSn6MAKd_5a5-mM8gGCBIDkvkQJSeM95_LWcamj2GvoL0VEnJfPbizRi5E1dDxmHVyojpD4XMRUzUpzmFTIry-DNs1mX34dWkUXPz73LY7eMxDIgdvnIc3ZgeLpNcE\u0026amp;__tn__=*NK-R\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E#heliogravure\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cbr\u003E\u003C/strong\u003E\u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.facebook.com/hashtag/ateliersdartistes?__eep__=6\u0026amp;__cft__[0]=AZXhBOwBuCSfqKKolWMWrchcChIroPEPNGfRJ6FdRjY-PeXMWHS79C8YHgCrzlsRjqPO2wSn6MAKd_5a5-mM8gGCBIDkvkQJSeM95_LWcamj2GvoL0VEnJfPbizRi5E1dDxmHVyojpD4XMRUzUpzmFTIry-DNs1mX34dWkUXPz73LY7eMxDIgdvnIc3ZgeLpNcE\u0026amp;__tn__=*NK-R\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E#ateliersdartistes\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E",
            "title": "JAA Occitanie"
          }
        }
      },
      "editToken": "eyJhIjoiZWNob3RvbmUiLCJzIjoicGFnZSIsImkiOiI4ZDM1MTliMS01OTQ5LTRmOGYtOGMyOS03ZWZjZDA2NmI2ODIiLCJ1IjoiaHR0cHM6Ly9sYWFiLmRkbnMubmV0OjM4MDgwLyJ9",
      "id": "8d3519b1-5949-4f8f-8c29-7efcd066b682",
      "isDeleted": false,
      "lastModified": "2025-03-08T21:08:20Z",
      "lastModifiedBy": "subject:6798dad0167d31fb8ec7cc74",
      "schemaDisplayName": "Page",
      "schemaId": "d0379b0e-294e-4df6-9b2b-257b807b1467",
      "schemaName": "page",
      "status": "Published",
      "statusColor": "#4bb958",
      "version": 9
    },
    {
      "_links": {
        "delete": {
          "href": "/api/content/echotone/page/df209168-9ee7-4bb2-8dfe-8d3fbf1c95fd",
          "method": "DELETE"
        },
        "draft/create": {
          "href": "/api/content/echotone/page/df209168-9ee7-4bb2-8dfe-8d3fbf1c95fd/draft",
          "method": "POST"
        },
        "previous": {
          "href": "/api/content/echotone/page/df209168-9ee7-4bb2-8dfe-8d3fbf1c95fd/7",
          "method": "GET"
        },
        "self": {
          "href": "/api/content/echotone/page/df209168-9ee7-4bb2-8dfe-8d3fbf1c95fd",
          "method": "GET"
        }
      },
      "created": "2025-03-03T20:02:36Z",
      "createdBy": "subject:6798df7c5b784ee7b7cb52e1",
      "data": {
        "id": {
          "iv": "geoffrey-badel-residents-2024"
        },
        "medias": {
          "iv": [
            {
              "in": true,
              "medias": [
                "b708adf3-e6a1-43a4-82c7-a9455e21d8e8",
                "85c83d0c-013c-4aaa-95b1-ff1f698dfb3c",
                "1069eb14-c864-42db-a2e0-396f8198aa78"
              ],
              "schemaId": "1f4e3697-52bc-45d9-a7a8-65862c13ce4b",
              "schemaName": "carousel"
            }
          ]
        },
        "unit": {
          "en": {
            "locations": [],
            "schemaId": "2bd4ee39-8e6e-4128-9f08-a049cce49f23",
            "schemaName": "unit",
            "short": "Festival Inou\u00EF \uD83D\uDC41\uFE0F\u200D\uD83D\uDDE8\uFE0F les 2 et 3 mai 2025",
            "tags": [
              "programmation",
              "accueil",
              "actu"
            ],
            "temporal": [
              {
                "date": "2025-05-02T00:00:00Z",
                "datetime": null,
                "description": null
              }
            ],
            "text": null,
            "title": "Geoffrey Badel \u261E R\u00E9sidents 2024"
          },
          "fr": {
            "locations": [],
            "schemaId": "2bd4ee39-8e6e-4128-9f08-a049cce49f23",
            "schemaName": "unit",
            "short": "Festival Inou\u00EF \uD83D\uDC41\uFE0F\u200D\uD83D\uDDE8\uFE0F les 2 et 3 mai 2025",
            "tags": [
              "programmation",
              "accueil",
              "actu"
            ],
            "temporal": [
              {
                "date": "2025-05-02T00:00:00Z",
                "datetime": null,
                "description": null
              }
            ],
            "text": null,
            "title": "Geoffrey Badel \u261E R\u00E9sidents 2024"
          }
        }
      },
      "editToken": "eyJhIjoiZWNob3RvbmUiLCJzIjoicGFnZSIsImkiOiJkZjIwOTE2OC05ZWU3LTRiYjItOGRmZS04ZDNmYmYxYzk1ZmQiLCJ1IjoiaHR0cHM6Ly9sYWFiLmRkbnMubmV0OjM4MDgwLyJ9",
      "id": "df209168-9ee7-4bb2-8dfe-8d3fbf1c95fd",
      "isDeleted": false,
      "lastModified": "2025-03-08T21:02:10Z",
      "lastModifiedBy": "subject:6798dad0167d31fb8ec7cc74",
      "schemaDisplayName": "Page",
      "schemaId": "d0379b0e-294e-4df6-9b2b-257b807b1467",
      "schemaName": "page",
      "status": "Published",
      "statusColor": "#4bb958",
      "version": 8
    },
    {
      "_links": {
        "delete": {
          "href": "/api/content/echotone/page/b9660f38-a5e1-4dda-b29c-3ebe42672945",
          "method": "DELETE"
        },
        "draft/create": {
          "href": "/api/content/echotone/page/b9660f38-a5e1-4dda-b29c-3ebe42672945/draft",
          "method": "POST"
        },
        "previous": {
          "href": "/api/content/echotone/page/b9660f38-a5e1-4dda-b29c-3ebe42672945/4",
          "method": "GET"
        },
        "self": {
          "href": "/api/content/echotone/page/b9660f38-a5e1-4dda-b29c-3ebe42672945",
          "method": "GET"
        }
      },
      "created": "2025-01-29T12:41:37Z",
      "createdBy": "subject:6798df7c5b784ee7b7cb52e1",
      "data": {
        "id": {
          "iv": "inner-the-landscape-de-dorota-buczkowska"
        },
        "medias": {
          "iv": [
            {
              "in": true,
              "medias": [
                "f4ca3db9-6301-4fd3-ba0d-4ccf9b4951af",
                "23b57748-fd81-4dbc-8ce3-72628f72c1c3",
                "869c0d71-3164-4df2-9810-19eb9397a4e9",
                "82545d53-2385-4090-bfcd-d173aae57fb8",
                "03869147-78d7-4aeb-877d-7532fbd6f0fd",
                "ea68e14e-6aa5-4702-bd56-dbf079d5ca07",
                "cd75922b-b667-4881-b9f1-0b142c2d9a72",
                "ba9eb01e-d558-46ad-938a-93f1f5b1db0e",
                "9d01f3d7-127d-4859-8e7b-8b9df1501c72",
                "553e5766-2acb-4f6c-9cb5-a731075a5179",
                "c4c0091d-376d-4105-ad08-aff9bbc5c393",
                "51297029-7bf5-4447-8e5a-90df4e1d7cb0",
                "5f0d4c81-6956-4520-aeec-1c586a68d02b",
                "993bdae7-5e4b-4950-8359-9029eea5f2a2",
                "a3ad9ced-9ccf-4791-b48b-69be8b1bdb2d"
              ],
              "schemaId": "1f4e3697-52bc-45d9-a7a8-65862c13ce4b",
              "schemaName": "carousel"
            }
          ]
        },
        "unit": {
          "en": {
            "locations": [],
            "schemaId": "2bd4ee39-8e6e-4128-9f08-a049cce49f23",
            "schemaName": "unit",
            "short": "Exposition r\u00E9trospective au Museum of Contemporary art of Wroclaw, Pologne",
            "tags": [
              "programmation",
              "accueil"
            ],
            "temporal": [
              {
                "date": "2024-10-24T00:00:00Z",
                "datetime": null,
                "description": null
              }
            ],
            "text": "\u003Cp\u003EVisite de l\u2019exposition r\u00E9trospective de Dorota Buczkowska,\u0022 Inner the landscape \u0022 au Museum of Contemporary art of Wroclaw.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C/p\u003E",
            "title": "\u0022Inner the Landscape\u0022 de Dorota Buczkowska"
          },
          "fr": {
            "locations": [],
            "schemaId": "2bd4ee39-8e6e-4128-9f08-a049cce49f23",
            "schemaName": "unit",
            "short": "Exposition r\u00E9trospective au Museum of Contemporary art of Wroclaw, Pologne",
            "tags": [
              "programmation",
              "accueil"
            ],
            "temporal": [
              {
                "date": "2024-10-24T00:00:00Z",
                "datetime": null,
                "description": null
              }
            ],
            "text": "\u003Cp\u003EVisite de l\u2019exposition r\u00E9trospective de Dorota Buczkowska,\u0022 Inner the landscape \u0022 au Museum of Contemporary art of Wroclaw.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003C/p\u003E",
            "title": "\u0022Inner the Landscape\u0022 de Dorota Buczkowska"
          }
        }
      },
      "editToken": "eyJhIjoiZWNob3RvbmUiLCJzIjoicGFnZSIsImkiOiJiOTY2MGYzOC1hNWUxLTRkZGEtYjI5Yy0zZWJlNDI2NzI5NDUiLCJ1IjoiaHR0cHM6Ly9sYWFiLmRkbnMubmV0OjM4MDgwLyJ9",
      "id": "b9660f38-a5e1-4dda-b29c-3ebe42672945",
      "isDeleted": false,
      "lastModified": "2025-03-08T16:07:03Z",
      "lastModifiedBy": "subject:6798df7c5b784ee7b7cb52e1",
      "schemaDisplayName": "Page",
      "schemaId": "d0379b0e-294e-4df6-9b2b-257b807b1467",
      "schemaName": "page",
      "status": "Published",
      "statusColor": "#4bb958",
      "version": 5
    },
    {
      "_links": {
        "delete": {
          "href": "/api/content/echotone/page/2698e069-8dac-48f7-a6ce-ba43f3b35613",
          "method": "DELETE"
        },
        "draft/create": {
          "href": "/api/content/echotone/page/2698e069-8dac-48f7-a6ce-ba43f3b35613/draft",
          "method": "POST"
        },
        "previous": {
          "href": "/api/content/echotone/page/2698e069-8dac-48f7-a6ce-ba43f3b35613/4",
          "method": "GET"
        },
        "self": {
          "href": "/api/content/echotone/page/2698e069-8dac-48f7-a6ce-ba43f3b35613",
          "method": "GET"
        }
      },
      "created": "2025-01-29T12:59:19Z",
      "createdBy": "subject:6798df7c5b784ee7b7cb52e1",
      "data": {
        "id": {
          "iv": "master-miashs-x-artist-run-spaces-org"
        },
        "medias": {
          "iv": [
            {
              "in": true,
              "medias": [
                "9967fbb7-af0a-4404-bb77-1446eeba9aca",
                "a7a6679b-0180-4a7c-ba4d-c693652e38fc",
                "a96c48a0-07c7-4ef8-b1fa-10485e903bba",
                "03d8c341-a96d-4ca8-b464-48228504bef6",
                "a30447a2-bd37-40e1-9a24-dac4c960c4fd",
                "26e58796-75e2-4e0e-8663-8e8d8abdfb67"
              ],
              "schemaId": "1f4e3697-52bc-45d9-a7a8-65862c13ce4b",
              "schemaName": "carousel"
            }
          ]
        },
        "unit": {
          "en": {
            "locations": [],
            "schemaId": "2bd4ee39-8e6e-4128-9f08-a049cce49f23",
            "schemaName": "unit",
            "short": "PORTRAITS D\u0027ESPACES - \u00C0 propos de ce que les artist-run spaces ont \u00E0 dire d\u0027eux m\u00EAme",
            "tags": [
              "programmation",
              "accueil"
            ],
            "temporal": [
              {
                "date": "2025-02-28T00:00:00Z",
                "datetime": null,
                "description": null
              }
            ],
            "text": "\u003Cp\u003EDans le cadre d\u0027un TER (travaux d\u0027\u00E9tudes et de recherches) est exp\u00E9riment\u00E9 une nouvelle m\u00E9thodologie d\u2019enrichissement des donn\u00E9es textuelles pour d\u00E9couvrir des relations s\u00E9mantiques entre les \u003Cem\u003Eartist-run spaces\u003C/em\u003E et des axes de repr\u00E9sentation pour des visualisations interactives. \u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003ESur l\u0027ann\u00E9e 5 \u00E9tudiants en master1 MIASHS ((Math\u00E9matiques et Informatiques Appliqu\u00E9es aux Sciences Humaines et Sociales, UFR6) \u00E0 l\u0027Universit\u00E9 Paul Valery, travaillent sur les donn\u00E9es du site \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022//artist-run-spaces.org\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022 data-link-auto=\u0022\u0022\u003E\u003Cstrong\u003Eartist-run-spaces.org\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E. Ils sont encadr\u00E9s par Fran\u00E7ois-David Collin, ing\u00E9nieur de recherche au CNRS \u00E0 l\u0027institut de Math\u00E9matique Alexander Grothendieck et expert domaine : Sabrina Issa, artiste chercheur, fondatrice de l\u0027initiative artist-run-spaces.org.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.facebook.com/hashtag/artistrunspace?__eep__=6\u0026amp;__cft__[0]=AZWmTt4tkjK2UHSwcUAAZDaySLzLmjmkMwklidnaViRxD2ANUK85T46CeZyIocK76DgQRF-vgkC-yjYWUvmW1sSfktzh-Pkc7Hxj4omn6Zxqb0LGh1UxpidzGjD9j2MsSF6njAcHZH_P2if4cWycorEP\u0026amp;__tn__=*NK-R\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E#artistrunspace\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E \u003Cbr\u003E\u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.facebook.com/hashtag/artistrun?__eep__=6\u0026amp;__cft__[0]=AZWmTt4tkjK2UHSwcUAAZDaySLzLmjmkMwklidnaViRxD2ANUK85T46CeZyIocK76DgQRF-vgkC-yjYWUvmW1sSfktzh-Pkc7Hxj4omn6Zxqb0LGh1UxpidzGjD9j2MsSF6njAcHZH_P2if4cWycorEP\u0026amp;__tn__=*NK-R\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E#artistrun\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cbr\u003E\u003C/strong\u003E\u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.facebook.com/hashtag/miaschs?__eep__=6\u0026amp;__cft__[0]=AZWmTt4tkjK2UHSwcUAAZDaySLzLmjmkMwklidnaViRxD2ANUK85T46CeZyIocK76DgQRF-vgkC-yjYWUvmW1sSfktzh-Pkc7Hxj4omn6Zxqb0LGh1UxpidzGjD9j2MsSF6njAcHZH_P2if4cWycorEP\u0026amp;__tn__=*NK-R\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E#miashs\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E",
            "title": "Master MIASHS X artist-run-spaces.org"
          },
          "fr": {
            "locations": [],
            "schemaId": "2bd4ee39-8e6e-4128-9f08-a049cce49f23",
            "schemaName": "unit",
            "short": "PORTRAITS D\u0027ESPACES - \u00C0 propos de ce que les artist-run spaces ont \u00E0 dire d\u0027eux m\u00EAme",
            "tags": [
              "programmation",
              "accueil"
            ],
            "temporal": [
              {
                "date": "2025-02-28T00:00:00Z",
                "datetime": null,
                "description": null
              }
            ],
            "text": "\u003Cp\u003EDans le cadre d\u0027un TER (travaux d\u0027\u00E9tudes et de recherches) est exp\u00E9riment\u00E9 une nouvelle m\u00E9thodologie d\u2019enrichissement des donn\u00E9es textuelles pour d\u00E9couvrir des relations s\u00E9mantiques entre les \u003Cem\u003Eartist-run spaces\u003C/em\u003E et des axes de repr\u00E9sentation pour des visualisations interactives. \u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003ESur l\u0027ann\u00E9e 5 \u00E9tudiants en master1 MIASHS ((Math\u00E9matiques et Informatiques Appliqu\u00E9es aux Sciences Humaines et Sociales, UFR6) \u00E0 l\u0027Universit\u00E9 Paul Valery, travaillent sur les donn\u00E9es du site \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022//artist-run-spaces.org\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022 data-link-auto=\u0022\u0022\u003E\u003Cstrong\u003Eartist-run-spaces.org\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E. Ils sont encadr\u00E9s par Fran\u00E7ois-David Collin, ing\u00E9nieur de recherche au CNRS \u00E0 l\u0027institut de Math\u00E9matique Alexander Grothendieck et expert domaine : Sabrina Issa, artiste chercheur, fondatrice de l\u0027initiative artist-run-spaces.org.\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.facebook.com/hashtag/artistrunspace?__eep__=6\u0026amp;__cft__[0]=AZWmTt4tkjK2UHSwcUAAZDaySLzLmjmkMwklidnaViRxD2ANUK85T46CeZyIocK76DgQRF-vgkC-yjYWUvmW1sSfktzh-Pkc7Hxj4omn6Zxqb0LGh1UxpidzGjD9j2MsSF6njAcHZH_P2if4cWycorEP\u0026amp;__tn__=*NK-R\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E#artistrunspace\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E \u003Cbr\u003E\u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.facebook.com/hashtag/artistrun?__eep__=6\u0026amp;__cft__[0]=AZWmTt4tkjK2UHSwcUAAZDaySLzLmjmkMwklidnaViRxD2ANUK85T46CeZyIocK76DgQRF-vgkC-yjYWUvmW1sSfktzh-Pkc7Hxj4omn6Zxqb0LGh1UxpidzGjD9j2MsSF6njAcHZH_P2if4cWycorEP\u0026amp;__tn__=*NK-R\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E#artistrun\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cbr\u003E\u003C/strong\u003E\u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.facebook.com/hashtag/miaschs?__eep__=6\u0026amp;__cft__[0]=AZWmTt4tkjK2UHSwcUAAZDaySLzLmjmkMwklidnaViRxD2ANUK85T46CeZyIocK76DgQRF-vgkC-yjYWUvmW1sSfktzh-Pkc7Hxj4omn6Zxqb0LGh1UxpidzGjD9j2MsSF6njAcHZH_P2if4cWycorEP\u0026amp;__tn__=*NK-R\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E#miashs\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E",
            "title": "Master MIASHS X artist-run-spaces.org"
          }
        }
      },
      "editToken": "eyJhIjoiZWNob3RvbmUiLCJzIjoicGFnZSIsImkiOiIyNjk4ZTA2OS04ZGFjLTQ4ZjctYTZjZS1iYTQzZjNiMzU2MTMiLCJ1IjoiaHR0cHM6Ly9sYWFiLmRkbnMubmV0OjM4MDgwLyJ9",
      "id": "2698e069-8dac-48f7-a6ce-ba43f3b35613",
      "isDeleted": false,
      "lastModified": "2025-03-08T16:05:47Z",
      "lastModifiedBy": "subject:6798df7c5b784ee7b7cb52e1",
      "schemaDisplayName": "Page",
      "schemaId": "d0379b0e-294e-4df6-9b2b-257b807b1467",
      "schemaName": "page",
      "status": "Published",
      "statusColor": "#4bb958",
      "version": 5
    },
    {
      "_links": {
        "delete": {
          "href": "/api/content/echotone/page/702fbd2b-1312-4ebd-b348-cc963c16ea7f",
          "method": "DELETE"
        },
        "draft/create": {
          "href": "/api/content/echotone/page/702fbd2b-1312-4ebd-b348-cc963c16ea7f/draft",
          "method": "POST"
        },
        "previous": {
          "href": "/api/content/echotone/page/702fbd2b-1312-4ebd-b348-cc963c16ea7f/12",
          "method": "GET"
        },
        "self": {
          "href": "/api/content/echotone/page/702fbd2b-1312-4ebd-b348-cc963c16ea7f",
          "method": "GET"
        }
      },
      "created": "2025-01-29T12:48:49Z",
      "createdBy": "subject:6798df7c5b784ee7b7cb52e1",
      "data": {
        "id": {
          "iv": "inauguration-d-echotone"
        },
        "medias": {
          "iv": [
            {
              "in": true,
              "medias": [
                "ac06c5dc-1e70-4075-98c9-65ed4225b68e",
                "7859c212-a7e7-4200-92a1-ac292cc67e78",
                "c7b47afc-f9d7-4348-94cd-f6f8e78de0ec",
                "d0350086-80cc-4708-b10b-0b59061e21e7",
                "1829f3b6-85c6-48f8-a20d-324ba4ea9599",
                "fbc048ba-53d2-4951-80cd-48a38d2a08d8",
                "0cd504ab-b973-4216-9a73-83b6a487e988",
                "856102d1-0db2-4c07-baf7-d2425ffd4a52",
                "dd880b05-f435-432f-98b7-9890aecf681a",
                "13810421-d0ad-4ed4-8289-80a48f8a942d"
              ],
              "schemaId": "1f4e3697-52bc-45d9-a7a8-65862c13ce4b",
              "schemaName": "carousel"
            },
            {
              "in": null,
              "medias": [
                "08261a14-63a2-442b-bbe6-bd009bc5eb8a",
                "0e1213c4-45ee-4bd5-9ef8-92c45afbfaff"
              ],
              "schemaId": "1f4e3697-52bc-45d9-a7a8-65862c13ce4b",
              "schemaName": "carousel"
            }
          ]
        },
        "unit": {
          "en": {
            "locations": [],
            "schemaId": "2bd4ee39-8e6e-4128-9f08-a049cce49f23",
            "schemaName": "unit",
            "short": "Propositions du LAAB en collectif augment\u00E9 et performance sonore de Nicolas Bralet",
            "tags": [
              "programmation"
            ],
            "temporal": [
              {
                "date": "2024-05-31T00:00:00Z",
                "datetime": null,
                "description": null
              }
            ],
            "text": "\u003Cp\u003E\u261E Vendredi 31 mai 2024\u003C/p\u003E\u003Chr\u003E\u003Cp\u003E\u25BA Inauguration des espaces du 6 rue des maquisards, \u00E0 Ganges. \u003Cbr\u003EInauguration des espaces avec les propositions du LAAB en collectif \u003Cem\u003Eaugment\u00E9 \u003C/em\u003Eavec les pi\u00E8ces de \u003Cstrong\u003ENicolas Bralet\u003C/strong\u003E, \u003Cstrong\u003EDelphine Chevrot\u003C/strong\u003E, \u003Cstrong\u003EFran\u00E7ois-David Collin\u003C/strong\u003E, \u003Cstrong\u003ESabrina Issa\u003C/strong\u003E, \u003Cstrong\u003ESamuel Aligand\u003C/strong\u003E, \u003Cstrong\u003ELydie Regnier\u003C/strong\u003E, \u003Cstrong\u003EPhilippe Bri\u00E8re\u003C/strong\u003E, \u003Cstrong\u003ENina Reumaux\u003C/strong\u003E, \u003Cstrong\u003ELo\u00EFc Peyrani\u003C/strong\u003E et \u003Cstrong\u003EAnna Olszewska\u003C/strong\u003E. \u003C/p\u003E\u003Chr\u003E\u003Cp\u003E\u2326 Vernissage avec les Grignots de \u003Cstrong\u003EAlix Jolly\u003C/strong\u003E et \u003Cstrong\u003ECamille Derniaux\u003C/strong\u003E r\u00E9alis\u00E9s \u00E0 partir de cueillettes et mac\u00E9rations et Performance sonore, \u003Cstrong\u003ENicolas Bralet\u003C/strong\u003E, guitare \u00E9lectronique, m\u00E9tallophone, fl\u00FBte \u00E0 bec t\u00E9nor, informatique musical (Max MSP). \u0022Aux origines des vagues vont et viennes, des rayons traversent. La faune anime l\u0027\u00E9tendue. Les sons improvisent, composent, \u0022comprovisent\u0022 le temps d\u0027une \u00E9coute\u0022.\u003C/p\u003E\u003Chr\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.facebook.com/hashtag/echotone?__eep__=6\u0026amp;__cft__[0]=AZWlaortjwPMRp5O2kITkDQ6U4dEYffWSJSAxJrF0p-3rm6nIuCE4uHb_Oy_coaZnwGYfqEjCUioj2OvaQ2Dz0RgJZCMmeacFGBhbvQoUsjZ6g\u0026amp;__tn__=q\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E#Echotone\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.facebook.com/hashtag/artistrunspace?__eep__=6\u0026amp;__cft__[0]=AZWlaortjwPMRp5O2kITkDQ6U4dEYffWSJSAxJrF0p-3rm6nIuCE4uHb_Oy_coaZnwGYfqEjCUioj2OvaQ2Dz0RgJZCMmeacFGBhbvQoUsjZ6g\u0026amp;__tn__=q\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E#artistrunspace\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003Cbr\u003E\u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.facebook.com/hashtag/artresearch?__eep__=6\u0026amp;__cft__[0]=AZWlaortjwPMRp5O2kITkDQ6U4dEYffWSJSAxJrF0p-3rm6nIuCE4uHb_Oy_coaZnwGYfqEjCUioj2OvaQ2Dz0RgJZCMmeacFGBhbvQoUsjZ6g\u0026amp;__tn__=q\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E#artresearch\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003Cbr\u003E\u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.facebook.com/hashtag/laboratoireassociatifdartetdebotanique?__eep__=6\u0026amp;__cft__[0]=AZWlaortjwPMRp5O2kITkDQ6U4dEYffWSJSAxJrF0p-3rm6nIuCE4uHb_Oy_coaZnwGYfqEjCUioj2OvaQ2Dz0RgJZCMmeacFGBhbvQoUsjZ6g\u0026amp;__tn__=q\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E#laboratoireassociatifdartetdebotanique\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003Cbr\u003E\u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.facebook.com/hashtag/inauguration2024?__eep__=6\u0026amp;__cft__[0]=AZWlaortjwPMRp5O2kITkDQ6U4dEYffWSJSAxJrF0p-3rm6nIuCE4uHb_Oy_coaZnwGYfqEjCUioj2OvaQ2Dz0RgJZCMmeacFGBhbvQoUsjZ6g\u0026amp;__tn__=q\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E#inauguration2024\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E",
            "title": "Inauguration d\u0027\u00C9CHOTONE"
          },
          "fr": {
            "locations": [],
            "schemaId": "2bd4ee39-8e6e-4128-9f08-a049cce49f23",
            "schemaName": "unit",
            "short": "Propositions du LAAB en collectif augment\u00E9 et performance sonore de Nicolas Bralet",
            "tags": [
              "programmation"
            ],
            "temporal": [
              {
                "date": "2024-05-31T00:00:00Z",
                "datetime": null,
                "description": null
              }
            ],
            "text": "\u003Cp\u003E\u261E Vendredi 31 mai 2024\u003C/p\u003E\u003Chr\u003E\u003Cp\u003E\u25BA Inauguration des espaces du 6 rue des maquisards, \u00E0 Ganges. \u003Cbr\u003EInauguration des espaces avec les propositions du LAAB en collectif \u003Cem\u003Eaugment\u00E9 \u003C/em\u003Eavec les pi\u00E8ces de \u003Cstrong\u003ENicolas Bralet\u003C/strong\u003E, \u003Cstrong\u003EDelphine Chevrot\u003C/strong\u003E, \u003Cstrong\u003EFran\u00E7ois-David Collin\u003C/strong\u003E, \u003Cstrong\u003ESabrina Issa\u003C/strong\u003E, \u003Cstrong\u003ESamuel Aligand\u003C/strong\u003E, \u003Cstrong\u003ELydie Regnier\u003C/strong\u003E, \u003Cstrong\u003EPhilippe Bri\u00E8re\u003C/strong\u003E, \u003Cstrong\u003ENina Reumaux\u003C/strong\u003E, \u003Cstrong\u003ELo\u00EFc Peyrani\u003C/strong\u003E et \u003Cstrong\u003EAnna Olszewska\u003C/strong\u003E. \u003C/p\u003E\u003Chr\u003E\u003Cp\u003E\u2326 Vernissage avec les Grignots de \u003Cstrong\u003EAlix Jolly\u003C/strong\u003E et \u003Cstrong\u003ECamille Derniaux\u003C/strong\u003E r\u00E9alis\u00E9s \u00E0 partir de cueillettes et mac\u00E9rations et Performance sonore, \u003Cstrong\u003ENicolas Bralet\u003C/strong\u003E, guitare \u00E9lectronique, m\u00E9tallophone, fl\u00FBte \u00E0 bec t\u00E9nor, informatique musical (Max MSP). \u0022Aux origines des vagues vont et viennes, des rayons traversent. La faune anime l\u0027\u00E9tendue. Les sons improvisent, composent, \u0022comprovisent\u0022 le temps d\u0027une \u00E9coute\u0022.\u003C/p\u003E\u003Chr\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.facebook.com/hashtag/echotone?__eep__=6\u0026amp;__cft__[0]=AZWlaortjwPMRp5O2kITkDQ6U4dEYffWSJSAxJrF0p-3rm6nIuCE4uHb_Oy_coaZnwGYfqEjCUioj2OvaQ2Dz0RgJZCMmeacFGBhbvQoUsjZ6g\u0026amp;__tn__=q\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E#Echotone\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.facebook.com/hashtag/artistrunspace?__eep__=6\u0026amp;__cft__[0]=AZWlaortjwPMRp5O2kITkDQ6U4dEYffWSJSAxJrF0p-3rm6nIuCE4uHb_Oy_coaZnwGYfqEjCUioj2OvaQ2Dz0RgJZCMmeacFGBhbvQoUsjZ6g\u0026amp;__tn__=q\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E#artistrunspace\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003Cbr\u003E\u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.facebook.com/hashtag/artresearch?__eep__=6\u0026amp;__cft__[0]=AZWlaortjwPMRp5O2kITkDQ6U4dEYffWSJSAxJrF0p-3rm6nIuCE4uHb_Oy_coaZnwGYfqEjCUioj2OvaQ2Dz0RgJZCMmeacFGBhbvQoUsjZ6g\u0026amp;__tn__=q\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E#artresearch\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003Cbr\u003E\u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.facebook.com/hashtag/laboratoireassociatifdartetdebotanique?__eep__=6\u0026amp;__cft__[0]=AZWlaortjwPMRp5O2kITkDQ6U4dEYffWSJSAxJrF0p-3rm6nIuCE4uHb_Oy_coaZnwGYfqEjCUioj2OvaQ2Dz0RgJZCMmeacFGBhbvQoUsjZ6g\u0026amp;__tn__=q\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E#laboratoireassociatifdartetdebotanique\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003Cbr\u003E\u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.facebook.com/hashtag/inauguration2024?__eep__=6\u0026amp;__cft__[0]=AZWlaortjwPMRp5O2kITkDQ6U4dEYffWSJSAxJrF0p-3rm6nIuCE4uHb_Oy_coaZnwGYfqEjCUioj2OvaQ2Dz0RgJZCMmeacFGBhbvQoUsjZ6g\u0026amp;__tn__=q\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E#inauguration2024\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E",
            "title": "Inauguration d\u0027\u00C9CHOTONE"
          }
        }
      },
      "editToken": "eyJhIjoiZWNob3RvbmUiLCJzIjoicGFnZSIsImkiOiI3MDJmYmQyYi0xMzEyLTRlYmQtYjM0OC1jYzk2M2MxNmVhN2YiLCJ1IjoiaHR0cHM6Ly9sYWFiLmRkbnMubmV0OjM4MDgwLyJ9",
      "id": "702fbd2b-1312-4ebd-b348-cc963c16ea7f",
      "isDeleted": false,
      "lastModified": "2025-03-08T16:04:40Z",
      "lastModifiedBy": "subject:6798df7c5b784ee7b7cb52e1",
      "schemaDisplayName": "Page",
      "schemaId": "d0379b0e-294e-4df6-9b2b-257b807b1467",
      "schemaName": "page",
      "status": "Published",
      "statusColor": "#4bb958",
      "version": 13
    },
    {
      "_links": {
        "delete": {
          "href": "/api/content/echotone/page/be154809-a393-4754-9198-4b51f5836ff0",
          "method": "DELETE"
        },
        "draft/create": {
          "href": "/api/content/echotone/page/be154809-a393-4754-9198-4b51f5836ff0/draft",
          "method": "POST"
        },
        "previous": {
          "href": "/api/content/echotone/page/be154809-a393-4754-9198-4b51f5836ff0/4",
          "method": "GET"
        },
        "self": {
          "href": "/api/content/echotone/page/be154809-a393-4754-9198-4b51f5836ff0",
          "method": "GET"
        }
      },
      "created": "2025-01-29T12:38:28Z",
      "createdBy": "subject:6798df7c5b784ee7b7cb52e1",
      "data": {
        "id": {
          "iv": "intervention-maxime-chanson-au-mo-co-esbama"
        },
        "medias": {
          "iv": [
            {
              "in": true,
              "medias": [
                "a56df0d3-64de-4f97-9d1c-4652af2edbfc",
                "eb63596c-b1cb-421e-8522-9b3d6586c850",
                "a86eec7d-eb7f-43f2-b9c4-81d159c59752",
                "dd42a1f8-b92e-420b-89c7-85b7b4d80742",
                "e20598ba-c8d9-4147-80f2-d22fd78c9200"
              ],
              "schemaId": "1f4e3697-52bc-45d9-a7a8-65862c13ce4b",
              "schemaName": "carousel"
            }
          ]
        },
        "unit": {
          "en": {
            "locations": [],
            "schemaId": "2bd4ee39-8e6e-4128-9f08-a049cce49f23",
            "schemaName": "unit",
            "short": "Pr\u00E9sentation de Artist Profiler, Portraits Analytiques d\u0027artistes",
            "tags": [
              "programmation"
            ],
            "temporal": [
              {
                "date": "2024-03-10T00:00:00Z",
                "datetime": null,
                "description": null
              }
            ],
            "text": "\u003Cp\u003E\u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.artistprofiler.art/\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003EArtistProfiler.art\u003C/a\u003E est une \u0153uvre d\u0027art num\u00E9rique en ligne cr\u00E9\u00E9e par Maxime Chanson. Elle prend la forme d\u0027une plateforme interactive con\u00E7ue pour inviter les artistes \u00E0 mieux identifier leur singularit\u00E9 artistique. Les artistes sont compar\u00E9s \u00E0 des artistes reconnus ayant un profil similaire, c\u2019est-\u00E0-dire partageant \u00E0 la fois un \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://artistprofiler.art/The-Motor\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003EMoteur\u003C/a\u003E de cr\u00E9ation et un \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://artistprofiler.art/The-Means\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003EMoyen\u003C/a\u003E d\u2019expression.\u003Cbr\u003EActuellement, le site pr\u00E9sente plus de 3 000 \u003Cem\u003Eportraits analytiques\u003C/em\u003E d\u0027artistes reconnus, incluant pour chacun :\u003C/p\u003E\u003Cul\u003E\u003Cli\u003E\u003Cp\u003ELeur \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://artistprofiler.art/ArtProcess\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003Eprofil artistique\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003C/li\u003E\u003Cli\u003E\u003Cp\u003EDes images et des vid\u00E9os de leurs \u0153uvres\u003C/p\u003E\u003C/li\u003E\u003Cli\u003E\u003Cp\u003ELeur pr\u00E9sence sur la \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://artistprofiler.art/International-Scene-Artists\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003Esc\u00E8ne artistique internationale\u003C/a\u003E et/ou f\u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://artistprofiler.art/French-Scene-Artists\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003Eran\u00E7aise\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003C/li\u003E\u003Cli\u003E\u003Cp\u003ELa liste des \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://artistprofiler.art/well-known-artists\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003Eautres artistes reconnus\u003C/a\u003E partageant un profil artistique similaire\u003C/p\u003E\u003C/li\u003E\u003C/ul\u003E\u003Cp\u003EIl est possible d\u0027explorer sa propre singularit\u00E9 en \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://artistprofiler.art/explanations/about-website#\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003Ecr\u00E9ant sa page personnelle\u003C/a\u003E, puis en s\u00E9lectionnant un \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://artistprofiler.art/The-Motor\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003EMoteur\u003C/a\u003E et un \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://artistprofiler.art/The-Means\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003EMoyen\u003C/a\u003E parmi ceux propos\u00E9s par la m\u00E9thodologie. Cette d\u00E9marche permet de se comparer imm\u00E9diatement \u00E0 des artistes partageant un profil artistique proche de soi.\u0026nbsp;\u003Cbr\u003E\u003C/p\u003E\u003Chr\u003E\u003Cp\u003EEn mars 2024, une pr\u00E9sentation de Artist Profiler ainsi que des entretiens avec des \u00E9tudiants des \u00C9coles Sup\u00E9rieures des Beaux-arts de Montpellier et de N\u00EEmes a \u00E9t\u00E9 organis\u00E9s. Les \u00E9tudiants de deuxi\u00E8me ann\u00E9es \u00E9taient respectivement encadr\u00E9s par Gregory Niel et Anna Kerekes.\u003C/p\u003E",
            "title": "Intervention Maxime Chanson au MO.CO ESBAMA"
          },
          "fr": {
            "locations": [],
            "schemaId": "2bd4ee39-8e6e-4128-9f08-a049cce49f23",
            "schemaName": "unit",
            "short": "Pr\u00E9sentation de Artist Profiler, Portraits Analytiques d\u0027artistes",
            "tags": [
              "programmation"
            ],
            "temporal": [
              {
                "date": "2024-03-10T00:00:00Z",
                "datetime": null,
                "description": null
              }
            ],
            "text": "\u003Cp\u003E\u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.artistprofiler.art/\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003EArtistProfiler.art\u003C/a\u003E est une \u0153uvre d\u0027art num\u00E9rique en ligne cr\u00E9\u00E9e par Maxime Chanson. Elle prend la forme d\u0027une plateforme interactive con\u00E7ue pour inviter les artistes \u00E0 mieux identifier leur singularit\u00E9 artistique. Les artistes sont compar\u00E9s \u00E0 des artistes reconnus ayant un profil similaire, c\u2019est-\u00E0-dire partageant \u00E0 la fois un \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://artistprofiler.art/The-Motor\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003EMoteur\u003C/a\u003E de cr\u00E9ation et un \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://artistprofiler.art/The-Means\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003EMoyen\u003C/a\u003E d\u2019expression.\u003Cbr\u003EActuellement, le site pr\u00E9sente plus de 3 000 \u003Cem\u003Eportraits analytiques\u003C/em\u003E d\u0027artistes reconnus, incluant pour chacun :\u003C/p\u003E\u003Cul\u003E\u003Cli\u003E\u003Cp\u003ELeur \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://artistprofiler.art/ArtProcess\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003Eprofil artistique\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003C/li\u003E\u003Cli\u003E\u003Cp\u003EDes images et des vid\u00E9os de leurs \u0153uvres\u003C/p\u003E\u003C/li\u003E\u003Cli\u003E\u003Cp\u003ELeur pr\u00E9sence sur la \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://artistprofiler.art/International-Scene-Artists\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003Esc\u00E8ne artistique internationale\u003C/a\u003E et/ou f\u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://artistprofiler.art/French-Scene-Artists\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003Eran\u00E7aise\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003C/li\u003E\u003Cli\u003E\u003Cp\u003ELa liste des \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://artistprofiler.art/well-known-artists\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003Eautres artistes reconnus\u003C/a\u003E partageant un profil artistique similaire\u003C/p\u003E\u003C/li\u003E\u003C/ul\u003E\u003Cp\u003EIl est possible d\u0027explorer sa propre singularit\u00E9 en \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://artistprofiler.art/explanations/about-website#\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003Ecr\u00E9ant sa page personnelle\u003C/a\u003E, puis en s\u00E9lectionnant un \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://artistprofiler.art/The-Motor\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003EMoteur\u003C/a\u003E et un \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://artistprofiler.art/The-Means\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003EMoyen\u003C/a\u003E parmi ceux propos\u00E9s par la m\u00E9thodologie. Cette d\u00E9marche permet de se comparer imm\u00E9diatement \u00E0 des artistes partageant un profil artistique proche de soi.\u0026nbsp;\u003Cbr\u003E\u003C/p\u003E\u003Chr\u003E\u003Cp\u003EEn mars 2024, une pr\u00E9sentation de Artist Profiler ainsi que des entretiens avec des \u00E9tudiants des \u00C9coles Sup\u00E9rieures des Beaux-arts de Montpellier et de N\u00EEmes a \u00E9t\u00E9 organis\u00E9s. Les \u00E9tudiants de deuxi\u00E8me ann\u00E9es \u00E9taient respectivement encadr\u00E9s par Gregory Niel et Anna Kerekes.\u003C/p\u003E",
            "title": "Intervention Maxime Chanson au MO.CO ESBAMA"
          }
        }
      },
      "editToken": "eyJhIjoiZWNob3RvbmUiLCJzIjoicGFnZSIsImkiOiJiZTE1NDgwOS1hMzkzLTQ3NTQtOTE5OC00YjUxZjU4MzZmZjAiLCJ1IjoiaHR0cHM6Ly9sYWFiLmRkbnMubmV0OjM4MDgwLyJ9",
      "id": "be154809-a393-4754-9198-4b51f5836ff0",
      "isDeleted": false,
      "lastModified": "2025-03-08T16:03:44Z",
      "lastModifiedBy": "subject:6798df7c5b784ee7b7cb52e1",
      "schemaDisplayName": "Page",
      "schemaId": "d0379b0e-294e-4df6-9b2b-257b807b1467",
      "schemaName": "page",
      "status": "Published",
      "statusColor": "#4bb958",
      "version": 5
    },
    {
      "_links": {
        "delete": {
          "href": "/api/content/echotone/page/5df4da81-4790-49d6-b8fe-c1a0e9ff17d8",
          "method": "DELETE"
        },
        "draft/create": {
          "href": "/api/content/echotone/page/5df4da81-4790-49d6-b8fe-c1a0e9ff17d8/draft",
          "method": "POST"
        },
        "previous": {
          "href": "/api/content/echotone/page/5df4da81-4790-49d6-b8fe-c1a0e9ff17d8/3",
          "method": "GET"
        },
        "self": {
          "href": "/api/content/echotone/page/5df4da81-4790-49d6-b8fe-c1a0e9ff17d8",
          "method": "GET"
        }
      },
      "created": "2025-03-03T21:00:02Z",
      "createdBy": "subject:6798df7c5b784ee7b7cb52e1",
      "data": {
        "id": {
          "iv": "atelier-distillation"
        },
        "medias": {
          "iv": [
            {
              "in": true,
              "medias": [
                "feae04f7-d235-484b-98c9-71fe6723488b",
                "306ff7a3-019f-4450-bc12-606c98e918be",
                "1344726f-7ecf-440e-b723-fc2352e15691"
              ],
              "schemaId": "1f4e3697-52bc-45d9-a7a8-65862c13ce4b",
              "schemaName": "carousel"
            }
          ]
        },
        "unit": {
          "en": {
            "locations": [],
            "schemaId": "2bd4ee39-8e6e-4128-9f08-a049cce49f23",
            "schemaName": "unit",
            "short": "D\u00E9monstration propos\u00E9e dans le cadre du Calendrier de l\u0027avent",
            "tags": [
              "atelier",
              "programmation"
            ],
            "temporal": [
              {
                "date": "2024-12-14T00:00:00Z",
                "datetime": null,
                "description": null
              }
            ],
            "text": "\u003Cp\u003ESamedi 14 d\u00E9\u00ADcembre 2024 : 2 types de microdistillations.\u003Cbr\u003ECet e\u0301\u00ADve\u0301\u00ADne\u00ADment sur\u00ADprise est pro\u00ADpo\u00ADse\u0301 \u00E0 toutes et tous, dans le cadre du ca\u00ADlen\u00ADdrier de l\u2019avent or\u00ADga\u00ADni\u00ADse\u0301 en par\u00ADte\u00ADna\u00ADriat avec la ville de Ganges. Chaque jour, un rdv mys\u00ADt\u00E8re est don\u00ADne\u0301 dans un des lieux cultu\u00ADrels de la ville.\u003C/p\u003E",
            "title": "Atelier distillation"
          },
          "fr": {
            "locations": [],
            "schemaId": "2bd4ee39-8e6e-4128-9f08-a049cce49f23",
            "schemaName": "unit",
            "short": "D\u00E9monstration propos\u00E9e dans le cadre du Calendrier de l\u0027avent",
            "tags": [
              "atelier",
              "programmation"
            ],
            "temporal": [
              {
                "date": "2024-12-14T00:00:00Z",
                "datetime": null,
                "description": null
              }
            ],
            "text": "\u003Cp\u003ESamedi 14 d\u00E9\u00ADcembre 2024 : 2 types de microdistillations.\u003Cbr\u003ECet e\u0301\u00ADve\u0301\u00ADne\u00ADment sur\u00ADprise est pro\u00ADpo\u00ADse\u0301 \u00E0 toutes et tous, dans le cadre du ca\u00ADlen\u00ADdrier de l\u2019avent or\u00ADga\u00ADni\u00ADse\u0301 en par\u00ADte\u00ADna\u00ADriat avec la ville de Ganges. Chaque jour, un rdv mys\u00ADt\u00E8re est don\u00ADne\u0301 dans un des lieux cultu\u00ADrels de la ville.\u003C/p\u003E",
            "title": "Atelier distillation"
          }
        }
      },
      "editToken": "eyJhIjoiZWNob3RvbmUiLCJzIjoicGFnZSIsImkiOiI1ZGY0ZGE4MS00NzkwLTQ5ZDYtYjhmZS1jMWEwZTlmZjE3ZDgiLCJ1IjoiaHR0cHM6Ly9sYWFiLmRkbnMubmV0OjM4MDgwLyJ9",
      "id": "5df4da81-4790-49d6-b8fe-c1a0e9ff17d8",
      "isDeleted": false,
      "lastModified": "2025-03-08T16:02:17Z",
      "lastModifiedBy": "subject:6798df7c5b784ee7b7cb52e1",
      "schemaDisplayName": "Page",
      "schemaId": "d0379b0e-294e-4df6-9b2b-257b807b1467",
      "schemaName": "page",
      "status": "Published",
      "statusColor": "#4bb958",
      "version": 4
    },
    {
      "_links": {
        "delete": {
          "href": "/api/content/echotone/page/16b76cc6-7d8c-41ac-b7df-edf9800625f3",
          "method": "DELETE"
        },
        "draft/create": {
          "href": "/api/content/echotone/page/16b76cc6-7d8c-41ac-b7df-edf9800625f3/draft",
          "method": "POST"
        },
        "previous": {
          "href": "/api/content/echotone/page/16b76cc6-7d8c-41ac-b7df-edf9800625f3/4",
          "method": "GET"
        },
        "self": {
          "href": "/api/content/echotone/page/16b76cc6-7d8c-41ac-b7df-edf9800625f3",
          "method": "GET"
        }
      },
      "created": "2025-03-03T21:18:02Z",
      "createdBy": "subject:6798df7c5b784ee7b7cb52e1",
      "data": {
        "id": {
          "iv": "echomarket-exposition"
        },
        "medias": {
          "iv": [
            {
              "in": true,
              "medias": [
                "535c2f3d-b90a-4a9f-8d5b-c7e3edc84105",
                "b89ededf-4241-4882-98ea-233ff042cfce",
                "949f2279-f02d-4c38-86b5-49d66db2566d",
                "197d61a6-528b-4610-aebb-8617a5328335",
                "272e1cbd-547f-4b64-93bf-bc0d9ff510fe",
                "df482856-727e-48dc-8372-23876587c1b2",
                "efb0c9cb-8f05-4e86-93a8-12581c37b156",
                "df71bfac-b6c5-429f-aed2-b09ebc46a00c",
                "74d7aff1-cdfc-4df8-b80d-f46a3183a4b1",
                "2b781f12-b226-4c6a-b46b-0b054e496723",
                "800b432c-bf33-4c36-9cad-79d2c6b5118d",
                "73e2fbd0-59dd-48db-8f4b-85e697d5ea4d",
                "8bcea663-022d-4e5e-9179-23f6abfc06af",
                "bb0389d2-9fc4-46a0-abf0-abe63c20dc62",
                "7d876458-1155-4212-a176-b387ce4dd3b2",
                "dd920e53-f52b-4a1b-b63c-47c6af383529",
                "c6b2bb82-be38-4062-a4e0-8e2ceffe6333",
                "8b2efd6a-77aa-413a-9fb0-18d4fe6dcb60",
                "1a9147ed-b9c3-4255-906a-9e6ad458c66e",
                "d8f033dd-e1fd-413e-bedd-1ccd3a804bd9",
                "dd308ae8-a892-407d-9d06-7ae01b5aaf10",
                "c5fdaaa8-88a5-4c30-94f9-4491b0cf89f1",
                "b162de4e-4685-4957-8dce-dd2add29c920",
                "8fc4574e-5953-4a28-9482-1e6b96ca5f9b",
                "057c8602-1187-412a-bfcc-c3dfc153c43f",
                "0b61c7d6-e657-4069-84a5-33b8b7bca288",
                "1ef25144-bc8d-464f-a684-8aba7c50f982",
                "02e2cd21-590b-46e1-9d4b-a49544cad770",
                "35750c72-c7fa-4448-a2f0-678531177eb1",
                "d1cb6a69-e8af-4cf1-9235-22d7a9026ab1",
                "2aa8961f-1f37-4f64-aa15-a250ef63d0dc",
                "0f075665-081c-495e-bb64-e2e9ca2195e9",
                "c8f88d14-1549-43e6-b45c-983dba3a3f27",
                "96b9d4a5-c766-4eb4-9fc2-c1623520d0ed",
                "a3fe4080-5fe4-43b5-a46d-a37a65190457",
                "bb2718b2-32e3-4a91-bf79-08753675e0dd",
                "c1cfbd1a-d44d-4d36-ab69-36a2f4bedf86",
                "17400722-8904-401c-b074-00a85911d070",
                "826eb67f-f6e6-463e-80cf-e767e6b40898",
                "5b87dac2-47be-4a35-8962-8c8fb63bc5b8",
                "3a03ac3f-4915-4af5-8087-43ff368faa40",
                "47b395c1-0d16-4bb3-bdeb-61fb9cadd115",
                "d8880282-8faa-4147-8f22-91ec1bda5131",
                "994b3c8f-9efc-4b78-9208-5fbb4e988d45",
                "3235b90e-76a0-4d2b-8625-287ec455e5b8"
              ],
              "schemaId": "1f4e3697-52bc-45d9-a7a8-65862c13ce4b",
              "schemaName": "carousel"
            }
          ]
        },
        "unit": {
          "en": {
            "locations": [],
            "schemaId": "2bd4ee39-8e6e-4128-9f08-a049cce49f23",
            "schemaName": "unit",
            "short": "Une centaines d\u0027oeuvres s\u00E9lectionn\u00E9es par une quinzaine d\u0027artistes",
            "tags": [
              "accueil",
              "programmation"
            ],
            "temporal": [
              {
                "date": "2025-03-04T00:00:00Z",
                "datetime": null,
                "description": null
              }
            ],
            "text": "\u003Cp\u003EExposition vente de multiples, dessins, \u00E9ditions, volumes \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.instagram.com/echotone__/\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E@echotone__\u003C/a\u003E\u003Cbr\u003EOUVERTURES de 11h \u00E0 17h, les mercredis et samedis du mois de d\u00E9cembre\u003Cbr\u003ESoit les mercredis 4, 11, 18 \u0026amp; les samedis 14 et 21 d\u00E9cembre 2024.\u003C/p\u003E\u003Chr\u003E\u003Cp\u003EAvec les \u0153uvres de \u003Cstrong\u003EChristophe Blanc parfois Valparess\u003C/strong\u003E, \u003Cstrong\u003EPhilippe Brie\u0300re\u003C/strong\u003E, \u003Cstrong\u003EKhedidja Boudjema\u003C/strong\u003E, la jeune maison d\u2019e\u0301dition ni\u0302moise, \u003Cstrong\u003EBook of me \u003C/strong\u003Eavec \u003Cstrong\u003EAnai\u0308s Robertou, Else Bedoux \u003C/strong\u003Eet \u003Cstrong\u003EThelma Garcia\u003C/strong\u003E, les e\u0301ditions \u003Cstrong\u003ETUMULTE\u003C/strong\u003E, \u003Cstrong\u003EE\u0301ric Watier\u003C/strong\u003E, \u003Cstrong\u003EGwendoline Samidoust\u003C/strong\u003E, \u003Cstrong\u003EAgne\u0300s Fornells\u003C/strong\u003E, \u003Cstrong\u003EClothilde Venot\u003C/strong\u003E, \u003Cstrong\u003Ele collectif SOMMES \u003C/strong\u003Eavec \u003Cstrong\u003EJean-Marc Demay \u003C/strong\u003Eet \u003Cstrong\u003EVe\u0301ronique Tuillier\u003C/strong\u003E, \u003Cstrong\u003EDorota Buczkowska\u003C/strong\u003E, \u003Cstrong\u003ECe\u0301line Courtault Capelier\u003C/strong\u003E, \u003Cstrong\u003EFranklin Bault\u003C/strong\u003E, \u003Cstrong\u003ENina Reumaux\u003C/strong\u003E, les e\u0301ditions du \u003Cstrong\u003ELAAB, Laboratoire Associatif d\u2019Art et de Botanique\u003C/strong\u003E, \u003Cstrong\u003ESabrina Issa, Caroline Sebilleau\u003C/strong\u003E et \u003Cstrong\u003ELoi\u0308c Peyrani\u003C/strong\u003E.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003E\u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.facebook.com/hashtag/carolinesebilleau?__eep__=6\u0026amp;__cft__[0]=AZUy8o1HQGN2PPd-Slo8R0HCdk0PcP3OoOxgx8vNsVPS0InrF3XXy1f_MosOtXHEkmM7D7BAtwZw3miVygqyMk3bRbGHVHcng0IjAvRpvdYmiU9G4zJYzmSKImhZCn7_eQd2KhKEvz3WUnklxBUVlzND2VF-P4TMCINBo64hINBp9A\u0026amp;__tn__=*NK-R\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E#carolinesebilleau\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.facebook.com/hashtag/christopheblancvalparess?__eep__=6\u0026amp;__cft__[0]=AZUy8o1HQGN2PPd-Slo8R0HCdk0PcP3OoOxgx8vNsVPS0InrF3XXy1f_MosOtXHEkmM7D7BAtwZw3miVygqyMk3bRbGHVHcng0IjAvRpvdYmiU9G4zJYzmSKImhZCn7_eQd2KhKEvz3WUnklxBUVlzND2VF-P4TMCINBo64hINBp9A\u0026amp;__tn__=*NK-R\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E#christopheblancvalparess\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.facebook.com/hashtag/gwendolinesamidoust?__eep__=6\u0026amp;__cft__[0]=AZUy8o1HQGN2PPd-Slo8R0HCdk0PcP3OoOxgx8vNsVPS0InrF3XXy1f_MosOtXHEkmM7D7BAtwZw3miVygqyMk3bRbGHVHcng0IjAvRpvdYmiU9G4zJYzmSKImhZCn7_eQd2KhKEvz3WUnklxBUVlzND2VF-P4TMCINBo64hINBp9A\u0026amp;__tn__=*NK-R\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E#gwendolinesamidoust\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.facebook.com/hashtag/agnesfornells?__eep__=6\u0026amp;__cft__[0]=AZUy8o1HQGN2PPd-Slo8R0HCdk0PcP3OoOxgx8vNsVPS0InrF3XXy1f_MosOtXHEkmM7D7BAtwZw3miVygqyMk3bRbGHVHcng0IjAvRpvdYmiU9G4zJYzmSKImhZCn7_eQd2KhKEvz3WUnklxBUVlzND2VF-P4TMCINBo64hINBp9A\u0026amp;__tn__=*NK-R\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E#agnesfornells\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.facebook.com/hashtag/ericwatier?__eep__=6\u0026amp;__cft__[0]=AZUy8o1HQGN2PPd-Slo8R0HCdk0PcP3OoOxgx8vNsVPS0InrF3XXy1f_MosOtXHEkmM7D7BAtwZw3miVygqyMk3bRbGHVHcng0IjAvRpvdYmiU9G4zJYzmSKImhZCn7_eQd2KhKEvz3WUnklxBUVlzND2VF-P4TMCINBo64hINBp9A\u0026amp;__tn__=*NK-R\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E#ericwatier\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.facebook.com/hashtag/sommes?__eep__=6\u0026amp;__cft__[0]=AZUy8o1HQGN2PPd-Slo8R0HCdk0PcP3OoOxgx8vNsVPS0InrF3XXy1f_MosOtXHEkmM7D7BAtwZw3miVygqyMk3bRbGHVHcng0IjAvRpvdYmiU9G4zJYzmSKImhZCn7_eQd2KhKEvz3WUnklxBUVlzND2VF-P4TMCINBo64hINBp9A\u0026amp;__tn__=*NK-R\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E#sommes\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.facebook.com/hashtag/jeanmarcdemay?__eep__=6\u0026amp;__cft__[0]=AZUy8o1HQGN2PPd-Slo8R0HCdk0PcP3OoOxgx8vNsVPS0InrF3XXy1f_MosOtXHEkmM7D7BAtwZw3miVygqyMk3bRbGHVHcng0IjAvRpvdYmiU9G4zJYzmSKImhZCn7_eQd2KhKEvz3WUnklxBUVlzND2VF-P4TMCINBo64hINBp9A\u0026amp;__tn__=*NK-R\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E#jeanmarcdemay\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.facebook.com/hashtag/veroniquethuiller?__eep__=6\u0026amp;__cft__[0]=AZUy8o1HQGN2PPd-Slo8R0HCdk0PcP3OoOxgx8vNsVPS0InrF3XXy1f_MosOtXHEkmM7D7BAtwZw3miVygqyMk3bRbGHVHcng0IjAvRpvdYmiU9G4zJYzmSKImhZCn7_eQd2KhKEvz3WUnklxBUVlzND2VF-P4TMCINBo64hINBp9A\u0026amp;__tn__=*NK-R\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E#veroniquethuiller\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.facebook.com/hashtag/celinecapelier?__eep__=6\u0026amp;__cft__[0]=AZUy8o1HQGN2PPd-Slo8R0HCdk0PcP3OoOxgx8vNsVPS0InrF3XXy1f_MosOtXHEkmM7D7BAtwZw3miVygqyMk3bRbGHVHcng0IjAvRpvdYmiU9G4zJYzmSKImhZCn7_eQd2KhKEvz3WUnklxBUVlzND2VF-P4TMCINBo64hINBp9A\u0026amp;__tn__=*NK-R\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E#celinecapelier\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.facebook.com/hashtag/philippebriere?__eep__=6\u0026amp;__cft__[0]=AZUy8o1HQGN2PPd-Slo8R0HCdk0PcP3OoOxgx8vNsVPS0InrF3XXy1f_MosOtXHEkmM7D7BAtwZw3miVygqyMk3bRbGHVHcng0IjAvRpvdYmiU9G4zJYzmSKImhZCn7_eQd2KhKEvz3WUnklxBUVlzND2VF-P4TMCINBo64hINBp9A\u0026amp;__tn__=*NK-R\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E#philippebriere\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.facebook.com/hashtag/loicpeyrani?__eep__=6\u0026amp;__cft__[0]=AZUy8o1HQGN2PPd-Slo8R0HCdk0PcP3OoOxgx8vNsVPS0InrF3XXy1f_MosOtXHEkmM7D7BAtwZw3miVygqyMk3bRbGHVHcng0IjAvRpvdYmiU9G4zJYzmSKImhZCn7_eQd2KhKEvz3WUnklxBUVlzND2VF-P4TMCINBo64hINBp9A\u0026amp;__tn__=*NK-R\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E#loicpeyrani\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.facebook.com/hashtag/sabrinaissa?__eep__=6\u0026amp;__cft__[0]=AZUy8o1HQGN2PPd-Slo8R0HCdk0PcP3OoOxgx8vNsVPS0InrF3XXy1f_MosOtXHEkmM7D7BAtwZw3miVygqyMk3bRbGHVHcng0IjAvRpvdYmiU9G4zJYzmSKImhZCn7_eQd2KhKEvz3WUnklxBUVlzND2VF-P4TMCINBo64hINBp9A\u0026amp;__tn__=*NK-R\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E#sabrinaissa\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.facebook.com/hashtag/francoisdavidcollin?__eep__=6\u0026amp;__cft__[0]=AZUy8o1HQGN2PPd-Slo8R0HCdk0PcP3OoOxgx8vNsVPS0InrF3XXy1f_MosOtXHEkmM7D7BAtwZw3miVygqyMk3bRbGHVHcng0IjAvRpvdYmiU9G4zJYzmSKImhZCn7_eQd2KhKEvz3WUnklxBUVlzND2VF-P4TMCINBo64hINBp9A\u0026amp;__tn__=*NK-R\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E#francoisdavidcollin\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.facebook.com/hashtag/camillebourdiol?__eep__=6\u0026amp;__cft__[0]=AZUy8o1HQGN2PPd-Slo8R0HCdk0PcP3OoOxgx8vNsVPS0InrF3XXy1f_MosOtXHEkmM7D7BAtwZw3miVygqyMk3bRbGHVHcng0IjAvRpvdYmiU9G4zJYzmSKImhZCn7_eQd2KhKEvz3WUnklxBUVlzND2VF-P4TMCINBo64hINBp9A\u0026amp;__tn__=*NK-R\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E#camillebourdiol\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.facebook.com/hashtag/bookofme?__eep__=6\u0026amp;__cft__[0]=AZUy8o1HQGN2PPd-Slo8R0HCdk0PcP3OoOxgx8vNsVPS0InrF3XXy1f_MosOtXHEkmM7D7BAtwZw3miVygqyMk3bRbGHVHcng0IjAvRpvdYmiU9G4zJYzmSKImhZCn7_eQd2KhKEvz3WUnklxBUVlzND2VF-P4TMCINBo64hINBp9A\u0026amp;__tn__=*NK-R\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E#bookofme\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.facebook.com/hashtag/anaisrobertou?__eep__=6\u0026amp;__cft__[0]=AZUy8o1HQGN2PPd-Slo8R0HCdk0PcP3OoOxgx8vNsVPS0InrF3XXy1f_MosOtXHEkmM7D7BAtwZw3miVygqyMk3bRbGHVHcng0IjAvRpvdYmiU9G4zJYzmSKImhZCn7_eQd2KhKEvz3WUnklxBUVlzND2VF-P4TMCINBo64hINBp9A\u0026amp;__tn__=*NK-R\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E#anaisrobertou\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.facebook.com/hashtag/elsebedoux?__eep__=6\u0026amp;__cft__[0]=AZUy8o1HQGN2PPd-Slo8R0HCdk0PcP3OoOxgx8vNsVPS0InrF3XXy1f_MosOtXHEkmM7D7BAtwZw3miVygqyMk3bRbGHVHcng0IjAvRpvdYmiU9G4zJYzmSKImhZCn7_eQd2KhKEvz3WUnklxBUVlzND2VF-P4TMCINBo64hINBp9A\u0026amp;__tn__=*NK-R\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E#elsebedoux\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.facebook.com/hashtag/telmagarcia?__eep__=6\u0026amp;__cft__[0]=AZUy8o1HQGN2PPd-Slo8R0HCdk0PcP3OoOxgx8vNsVPS0InrF3XXy1f_MosOtXHEkmM7D7BAtwZw3miVygqyMk3bRbGHVHcng0IjAvRpvdYmiU9G4zJYzmSKImhZCn7_eQd2KhKEvz3WUnklxBUVlzND2VF-P4TMCINBo64hINBp9A\u0026amp;__tn__=*NK-R\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E#telmagarcia\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.facebook.com/hashtag/khedidjaboudjema?__eep__=6\u0026amp;__cft__[0]=AZUy8o1HQGN2PPd-Slo8R0HCdk0PcP3OoOxgx8vNsVPS0InrF3XXy1f_MosOtXHEkmM7D7BAtwZw3miVygqyMk3bRbGHVHcng0IjAvRpvdYmiU9G4zJYzmSKImhZCn7_eQd2KhKEvz3WUnklxBUVlzND2VF-P4TMCINBo64hINBp9A\u0026amp;__tn__=*NK-R\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E#khedidjaboudjema\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003Cstrong\u003E \u003C/strong\u003E\u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.facebook.com/hashtag/elisabethkehchalas?__eep__=6\u0026amp;__cft__[0]=AZUy8o1HQGN2PPd-Slo8R0HCdk0PcP3OoOxgx8vNsVPS0InrF3XXy1f_MosOtXHEkmM7D7BAtwZw3miVygqyMk3bRbGHVHcng0IjAvRpvdYmiU9G4zJYzmSKImhZCn7_eQd2KhKEvz3WUnklxBUVlzND2VF-P4TMCINBo64hINBp9A\u0026amp;__tn__=*NK-R\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E#elisabethkehchalas\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.facebook.com/hashtag/clotildevenot?__eep__=6\u0026amp;__cft__[0]=AZUy8o1HQGN2PPd-Slo8R0HCdk0PcP3OoOxgx8vNsVPS0InrF3XXy1f_MosOtXHEkmM7D7BAtwZw3miVygqyMk3bRbGHVHcng0IjAvRpvdYmiU9G4zJYzmSKImhZCn7_eQd2KhKEvz3WUnklxBUVlzND2VF-P4TMCINBo64hINBp9A\u0026amp;__tn__=*NK-R\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E#clotildevenot\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003Cbr\u003E\u003C/p\u003E\u003Chr\u003E\u003Cp\u003E\u003Cbr\u003E\u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.instagram.com/explore/tags/carolinesebilleau/\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E#carolinesebilleau\u003C/a\u003E \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.instagram.com/explore/tags/christopheblancvalparess/\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E#christopheblancvalparess\u003C/a\u003E \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.instagram.com/explore/tags/gwendolinesamidoust/\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E#gwendolinesamidoust\u003C/a\u003E \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.instagram.com/explore/tags/agnesfornells/\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E#agnesfornells\u003C/a\u003E \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.instagram.com/explore/tags/ericwattier/\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E#ericwattier\u003C/a\u003E \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.instagram.com/explore/tags/tumulte/\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E#tumulte\u003C/a\u003E \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.instagram.com/explore/tags/ninareumaux/\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E#ninareumaux\u003C/a\u003E \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.instagram.com/explore/tags/clothildevenot/\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E#clothildevenot\u003C/a\u003E \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.instagram.com/explore/tags/bookofme/\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E#bookofme\u003C/a\u003E \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.instagram.com/explore/tags/thelmagarcia/\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E#thelmagarcia\u003C/a\u003E \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.instagram.com/explore/tags/elsebedoux/\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E#elsebedoux\u003C/a\u003E \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.instagram.com/explore/tags/anaisroubertou/\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E#anaisroubertou\u003C/a\u003E \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.instagram.com/explore/tags/franklinbault/\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E#franklinbault\u003C/a\u003E \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.instagram.com/explore/tags/sommes/\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E#sommes\u003C/a\u003E \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.instagram.com/explore/tags/jeanmarcdemay/\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E#jeanmarcdemay\u003C/a\u003E \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.instagram.com/explore/tags/veroniquethullier/\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E#veroniquethullier\u003C/a\u003E \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.instagram.com/explore/tags/celinecapelier/\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E#celinecapelier\u003C/a\u003E \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.instagram.com/explore/tags/camillebourdiol/\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E#CamilleBourdiol\u003C/a\u003E \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.instagram.com/explore/tags/elisabethkehchalas/\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E#ElisabethKehChalas\u003C/a\u003E \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.instagram.com/explore/tags/philippebriere/\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E#philippebriere\u003C/a\u003E \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.instagram.com/explore/tags/loicpeyrani/\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E#loicpeyrani\u003C/a\u003E \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.instagram.com/explore/tags/sabrinaissa/\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E#sabrinaissa\u003C/a\u003E \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.instagram.com/explore/tags/francoisdavidcollin/\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E#francoisdavidcollin\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E",
            "title": "\u00C9CHOMARKET, exposition"
          },
          "fr": {
            "locations": [],
            "schemaId": "2bd4ee39-8e6e-4128-9f08-a049cce49f23",
            "schemaName": "unit",
            "short": "Une centaines d\u0027oeuvres s\u00E9lectionn\u00E9es par une quinzaine d\u0027artistes",
            "tags": [
              "accueil",
              "programmation"
            ],
            "temporal": [
              {
                "date": "2025-03-04T00:00:00Z",
                "datetime": null,
                "description": null
              }
            ],
            "text": "\u003Cp\u003EExposition vente de multiples, dessins, \u00E9ditions, volumes \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.instagram.com/echotone__/\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E@echotone__\u003C/a\u003E\u003Cbr\u003EOUVERTURES de 11h \u00E0 17h, les mercredis et samedis du mois de d\u00E9cembre\u003Cbr\u003ESoit les mercredis 4, 11, 18 \u0026amp; les samedis 14 et 21 d\u00E9cembre 2024.\u003C/p\u003E\u003Chr\u003E\u003Cp\u003EAvec les \u0153uvres de \u003Cstrong\u003EChristophe Blanc parfois Valparess\u003C/strong\u003E, \u003Cstrong\u003EPhilippe Brie\u0300re\u003C/strong\u003E, \u003Cstrong\u003EKhedidja Boudjema\u003C/strong\u003E, la jeune maison d\u2019e\u0301dition ni\u0302moise, \u003Cstrong\u003EBook of me \u003C/strong\u003Eavec \u003Cstrong\u003EAnai\u0308s Robertou, Else Bedoux \u003C/strong\u003Eet \u003Cstrong\u003EThelma Garcia\u003C/strong\u003E, les e\u0301ditions \u003Cstrong\u003ETUMULTE\u003C/strong\u003E, \u003Cstrong\u003EE\u0301ric Watier\u003C/strong\u003E, \u003Cstrong\u003EGwendoline Samidoust\u003C/strong\u003E, \u003Cstrong\u003EAgne\u0300s Fornells\u003C/strong\u003E, \u003Cstrong\u003EClothilde Venot\u003C/strong\u003E, \u003Cstrong\u003Ele collectif SOMMES \u003C/strong\u003Eavec \u003Cstrong\u003EJean-Marc Demay \u003C/strong\u003Eet \u003Cstrong\u003EVe\u0301ronique Tuillier\u003C/strong\u003E, \u003Cstrong\u003EDorota Buczkowska\u003C/strong\u003E, \u003Cstrong\u003ECe\u0301line Courtault Capelier\u003C/strong\u003E, \u003Cstrong\u003EFranklin Bault\u003C/strong\u003E, \u003Cstrong\u003ENina Reumaux\u003C/strong\u003E, les e\u0301ditions du \u003Cstrong\u003ELAAB, Laboratoire Associatif d\u2019Art et de Botanique\u003C/strong\u003E, \u003Cstrong\u003ESabrina Issa, Caroline Sebilleau\u003C/strong\u003E et \u003Cstrong\u003ELoi\u0308c Peyrani\u003C/strong\u003E.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003E\u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.facebook.com/hashtag/carolinesebilleau?__eep__=6\u0026amp;__cft__[0]=AZUy8o1HQGN2PPd-Slo8R0HCdk0PcP3OoOxgx8vNsVPS0InrF3XXy1f_MosOtXHEkmM7D7BAtwZw3miVygqyMk3bRbGHVHcng0IjAvRpvdYmiU9G4zJYzmSKImhZCn7_eQd2KhKEvz3WUnklxBUVlzND2VF-P4TMCINBo64hINBp9A\u0026amp;__tn__=*NK-R\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E#carolinesebilleau\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.facebook.com/hashtag/christopheblancvalparess?__eep__=6\u0026amp;__cft__[0]=AZUy8o1HQGN2PPd-Slo8R0HCdk0PcP3OoOxgx8vNsVPS0InrF3XXy1f_MosOtXHEkmM7D7BAtwZw3miVygqyMk3bRbGHVHcng0IjAvRpvdYmiU9G4zJYzmSKImhZCn7_eQd2KhKEvz3WUnklxBUVlzND2VF-P4TMCINBo64hINBp9A\u0026amp;__tn__=*NK-R\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E#christopheblancvalparess\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.facebook.com/hashtag/gwendolinesamidoust?__eep__=6\u0026amp;__cft__[0]=AZUy8o1HQGN2PPd-Slo8R0HCdk0PcP3OoOxgx8vNsVPS0InrF3XXy1f_MosOtXHEkmM7D7BAtwZw3miVygqyMk3bRbGHVHcng0IjAvRpvdYmiU9G4zJYzmSKImhZCn7_eQd2KhKEvz3WUnklxBUVlzND2VF-P4TMCINBo64hINBp9A\u0026amp;__tn__=*NK-R\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E#gwendolinesamidoust\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.facebook.com/hashtag/agnesfornells?__eep__=6\u0026amp;__cft__[0]=AZUy8o1HQGN2PPd-Slo8R0HCdk0PcP3OoOxgx8vNsVPS0InrF3XXy1f_MosOtXHEkmM7D7BAtwZw3miVygqyMk3bRbGHVHcng0IjAvRpvdYmiU9G4zJYzmSKImhZCn7_eQd2KhKEvz3WUnklxBUVlzND2VF-P4TMCINBo64hINBp9A\u0026amp;__tn__=*NK-R\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E#agnesfornells\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.facebook.com/hashtag/ericwatier?__eep__=6\u0026amp;__cft__[0]=AZUy8o1HQGN2PPd-Slo8R0HCdk0PcP3OoOxgx8vNsVPS0InrF3XXy1f_MosOtXHEkmM7D7BAtwZw3miVygqyMk3bRbGHVHcng0IjAvRpvdYmiU9G4zJYzmSKImhZCn7_eQd2KhKEvz3WUnklxBUVlzND2VF-P4TMCINBo64hINBp9A\u0026amp;__tn__=*NK-R\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E#ericwatier\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.facebook.com/hashtag/sommes?__eep__=6\u0026amp;__cft__[0]=AZUy8o1HQGN2PPd-Slo8R0HCdk0PcP3OoOxgx8vNsVPS0InrF3XXy1f_MosOtXHEkmM7D7BAtwZw3miVygqyMk3bRbGHVHcng0IjAvRpvdYmiU9G4zJYzmSKImhZCn7_eQd2KhKEvz3WUnklxBUVlzND2VF-P4TMCINBo64hINBp9A\u0026amp;__tn__=*NK-R\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E#sommes\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.facebook.com/hashtag/jeanmarcdemay?__eep__=6\u0026amp;__cft__[0]=AZUy8o1HQGN2PPd-Slo8R0HCdk0PcP3OoOxgx8vNsVPS0InrF3XXy1f_MosOtXHEkmM7D7BAtwZw3miVygqyMk3bRbGHVHcng0IjAvRpvdYmiU9G4zJYzmSKImhZCn7_eQd2KhKEvz3WUnklxBUVlzND2VF-P4TMCINBo64hINBp9A\u0026amp;__tn__=*NK-R\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E#jeanmarcdemay\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.facebook.com/hashtag/veroniquethuiller?__eep__=6\u0026amp;__cft__[0]=AZUy8o1HQGN2PPd-Slo8R0HCdk0PcP3OoOxgx8vNsVPS0InrF3XXy1f_MosOtXHEkmM7D7BAtwZw3miVygqyMk3bRbGHVHcng0IjAvRpvdYmiU9G4zJYzmSKImhZCn7_eQd2KhKEvz3WUnklxBUVlzND2VF-P4TMCINBo64hINBp9A\u0026amp;__tn__=*NK-R\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E#veroniquethuiller\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.facebook.com/hashtag/celinecapelier?__eep__=6\u0026amp;__cft__[0]=AZUy8o1HQGN2PPd-Slo8R0HCdk0PcP3OoOxgx8vNsVPS0InrF3XXy1f_MosOtXHEkmM7D7BAtwZw3miVygqyMk3bRbGHVHcng0IjAvRpvdYmiU9G4zJYzmSKImhZCn7_eQd2KhKEvz3WUnklxBUVlzND2VF-P4TMCINBo64hINBp9A\u0026amp;__tn__=*NK-R\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E#celinecapelier\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.facebook.com/hashtag/philippebriere?__eep__=6\u0026amp;__cft__[0]=AZUy8o1HQGN2PPd-Slo8R0HCdk0PcP3OoOxgx8vNsVPS0InrF3XXy1f_MosOtXHEkmM7D7BAtwZw3miVygqyMk3bRbGHVHcng0IjAvRpvdYmiU9G4zJYzmSKImhZCn7_eQd2KhKEvz3WUnklxBUVlzND2VF-P4TMCINBo64hINBp9A\u0026amp;__tn__=*NK-R\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E#philippebriere\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.facebook.com/hashtag/loicpeyrani?__eep__=6\u0026amp;__cft__[0]=AZUy8o1HQGN2PPd-Slo8R0HCdk0PcP3OoOxgx8vNsVPS0InrF3XXy1f_MosOtXHEkmM7D7BAtwZw3miVygqyMk3bRbGHVHcng0IjAvRpvdYmiU9G4zJYzmSKImhZCn7_eQd2KhKEvz3WUnklxBUVlzND2VF-P4TMCINBo64hINBp9A\u0026amp;__tn__=*NK-R\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E#loicpeyrani\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.facebook.com/hashtag/sabrinaissa?__eep__=6\u0026amp;__cft__[0]=AZUy8o1HQGN2PPd-Slo8R0HCdk0PcP3OoOxgx8vNsVPS0InrF3XXy1f_MosOtXHEkmM7D7BAtwZw3miVygqyMk3bRbGHVHcng0IjAvRpvdYmiU9G4zJYzmSKImhZCn7_eQd2KhKEvz3WUnklxBUVlzND2VF-P4TMCINBo64hINBp9A\u0026amp;__tn__=*NK-R\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E#sabrinaissa\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.facebook.com/hashtag/francoisdavidcollin?__eep__=6\u0026amp;__cft__[0]=AZUy8o1HQGN2PPd-Slo8R0HCdk0PcP3OoOxgx8vNsVPS0InrF3XXy1f_MosOtXHEkmM7D7BAtwZw3miVygqyMk3bRbGHVHcng0IjAvRpvdYmiU9G4zJYzmSKImhZCn7_eQd2KhKEvz3WUnklxBUVlzND2VF-P4TMCINBo64hINBp9A\u0026amp;__tn__=*NK-R\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E#francoisdavidcollin\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.facebook.com/hashtag/camillebourdiol?__eep__=6\u0026amp;__cft__[0]=AZUy8o1HQGN2PPd-Slo8R0HCdk0PcP3OoOxgx8vNsVPS0InrF3XXy1f_MosOtXHEkmM7D7BAtwZw3miVygqyMk3bRbGHVHcng0IjAvRpvdYmiU9G4zJYzmSKImhZCn7_eQd2KhKEvz3WUnklxBUVlzND2VF-P4TMCINBo64hINBp9A\u0026amp;__tn__=*NK-R\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E#camillebourdiol\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.facebook.com/hashtag/bookofme?__eep__=6\u0026amp;__cft__[0]=AZUy8o1HQGN2PPd-Slo8R0HCdk0PcP3OoOxgx8vNsVPS0InrF3XXy1f_MosOtXHEkmM7D7BAtwZw3miVygqyMk3bRbGHVHcng0IjAvRpvdYmiU9G4zJYzmSKImhZCn7_eQd2KhKEvz3WUnklxBUVlzND2VF-P4TMCINBo64hINBp9A\u0026amp;__tn__=*NK-R\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E#bookofme\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.facebook.com/hashtag/anaisrobertou?__eep__=6\u0026amp;__cft__[0]=AZUy8o1HQGN2PPd-Slo8R0HCdk0PcP3OoOxgx8vNsVPS0InrF3XXy1f_MosOtXHEkmM7D7BAtwZw3miVygqyMk3bRbGHVHcng0IjAvRpvdYmiU9G4zJYzmSKImhZCn7_eQd2KhKEvz3WUnklxBUVlzND2VF-P4TMCINBo64hINBp9A\u0026amp;__tn__=*NK-R\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E#anaisrobertou\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.facebook.com/hashtag/elsebedoux?__eep__=6\u0026amp;__cft__[0]=AZUy8o1HQGN2PPd-Slo8R0HCdk0PcP3OoOxgx8vNsVPS0InrF3XXy1f_MosOtXHEkmM7D7BAtwZw3miVygqyMk3bRbGHVHcng0IjAvRpvdYmiU9G4zJYzmSKImhZCn7_eQd2KhKEvz3WUnklxBUVlzND2VF-P4TMCINBo64hINBp9A\u0026amp;__tn__=*NK-R\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E#elsebedoux\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.facebook.com/hashtag/telmagarcia?__eep__=6\u0026amp;__cft__[0]=AZUy8o1HQGN2PPd-Slo8R0HCdk0PcP3OoOxgx8vNsVPS0InrF3XXy1f_MosOtXHEkmM7D7BAtwZw3miVygqyMk3bRbGHVHcng0IjAvRpvdYmiU9G4zJYzmSKImhZCn7_eQd2KhKEvz3WUnklxBUVlzND2VF-P4TMCINBo64hINBp9A\u0026amp;__tn__=*NK-R\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E#telmagarcia\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.facebook.com/hashtag/khedidjaboudjema?__eep__=6\u0026amp;__cft__[0]=AZUy8o1HQGN2PPd-Slo8R0HCdk0PcP3OoOxgx8vNsVPS0InrF3XXy1f_MosOtXHEkmM7D7BAtwZw3miVygqyMk3bRbGHVHcng0IjAvRpvdYmiU9G4zJYzmSKImhZCn7_eQd2KhKEvz3WUnklxBUVlzND2VF-P4TMCINBo64hINBp9A\u0026amp;__tn__=*NK-R\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E#khedidjaboudjema\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003Cstrong\u003E \u003C/strong\u003E\u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.facebook.com/hashtag/elisabethkehchalas?__eep__=6\u0026amp;__cft__[0]=AZUy8o1HQGN2PPd-Slo8R0HCdk0PcP3OoOxgx8vNsVPS0InrF3XXy1f_MosOtXHEkmM7D7BAtwZw3miVygqyMk3bRbGHVHcng0IjAvRpvdYmiU9G4zJYzmSKImhZCn7_eQd2KhKEvz3WUnklxBUVlzND2VF-P4TMCINBo64hINBp9A\u0026amp;__tn__=*NK-R\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E#elisabethkehchalas\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.facebook.com/hashtag/clotildevenot?__eep__=6\u0026amp;__cft__[0]=AZUy8o1HQGN2PPd-Slo8R0HCdk0PcP3OoOxgx8vNsVPS0InrF3XXy1f_MosOtXHEkmM7D7BAtwZw3miVygqyMk3bRbGHVHcng0IjAvRpvdYmiU9G4zJYzmSKImhZCn7_eQd2KhKEvz3WUnklxBUVlzND2VF-P4TMCINBo64hINBp9A\u0026amp;__tn__=*NK-R\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E#clotildevenot\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003Cbr\u003E\u003C/p\u003E\u003Chr\u003E\u003Cp\u003E\u003Cbr\u003E\u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.instagram.com/explore/tags/carolinesebilleau/\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E#carolinesebilleau\u003C/a\u003E \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.instagram.com/explore/tags/christopheblancvalparess/\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E#christopheblancvalparess\u003C/a\u003E \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.instagram.com/explore/tags/gwendolinesamidoust/\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E#gwendolinesamidoust\u003C/a\u003E \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.instagram.com/explore/tags/agnesfornells/\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E#agnesfornells\u003C/a\u003E \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.instagram.com/explore/tags/ericwattier/\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E#ericwattier\u003C/a\u003E \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.instagram.com/explore/tags/tumulte/\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E#tumulte\u003C/a\u003E \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.instagram.com/explore/tags/ninareumaux/\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E#ninareumaux\u003C/a\u003E \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.instagram.com/explore/tags/clothildevenot/\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E#clothildevenot\u003C/a\u003E \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.instagram.com/explore/tags/bookofme/\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E#bookofme\u003C/a\u003E \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.instagram.com/explore/tags/thelmagarcia/\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E#thelmagarcia\u003C/a\u003E \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.instagram.com/explore/tags/elsebedoux/\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E#elsebedoux\u003C/a\u003E \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.instagram.com/explore/tags/anaisroubertou/\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E#anaisroubertou\u003C/a\u003E \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.instagram.com/explore/tags/franklinbault/\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E#franklinbault\u003C/a\u003E \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.instagram.com/explore/tags/sommes/\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E#sommes\u003C/a\u003E \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.instagram.com/explore/tags/jeanmarcdemay/\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E#jeanmarcdemay\u003C/a\u003E \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.instagram.com/explore/tags/veroniquethullier/\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E#veroniquethullier\u003C/a\u003E \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.instagram.com/explore/tags/celinecapelier/\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E#celinecapelier\u003C/a\u003E \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.instagram.com/explore/tags/camillebourdiol/\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E#CamilleBourdiol\u003C/a\u003E \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.instagram.com/explore/tags/elisabethkehchalas/\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E#ElisabethKehChalas\u003C/a\u003E \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.instagram.com/explore/tags/philippebriere/\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E#philippebriere\u003C/a\u003E \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.instagram.com/explore/tags/loicpeyrani/\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E#loicpeyrani\u003C/a\u003E \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.instagram.com/explore/tags/sabrinaissa/\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E#sabrinaissa\u003C/a\u003E \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https://www.instagram.com/explore/tags/francoisdavidcollin/\u0022 rel=\u0022noopener noreferrer nofollow\u0022\u003E#francoisdavidcollin\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E",
            "title": "\u00C9CHOMARKET, exposition"
          }
        }
      },
      "editToken": "eyJhIjoiZWNob3RvbmUiLCJzIjoicGFnZSIsImkiOiIxNmI3NmNjNi03ZDhjLTQxYWMtYjdkZi1lZGY5ODAwNjI1ZjMiLCJ1IjoiaHR0cHM6Ly9sYWFiLmRkbnMubmV0OjM4MDgwLyJ9",
      "id": "16b76cc6-7d8c-41ac-b7df-edf9800625f3",
      "isDeleted": false,
      "lastModified": "2025-03-08T16:01:38Z",
      "lastModifiedBy": "subject:6798df7c5b784ee7b7cb52e1",
      "schemaDisplayName": "Page",
      "schemaId": "d0379b0e-294e-4df6-9b2b-257b807b1467",
      "schemaName": "page",
      "status": "Published",
      "statusColor": "#4bb958",
      "version": 5
    },
    {
      "_links": {
        "delete": {
          "href": "/api/content/echotone/page/6cbf1356-f196-4edf-9ce9-a1f9b43d3f66",
          "method": "DELETE"
        },
        "draft/create": {
          "href": "/api/content/echotone/page/6cbf1356-f196-4edf-9ce9-a1f9b43d3f66/draft",
          "method": "POST"
        },
        "previous": {
          "href": "/api/content/echotone/page/6cbf1356-f196-4edf-9ce9-a1f9b43d3f66/3",
          "method": "GET"
        },
        "self": {
          "href": "/api/content/echotone/page/6cbf1356-f196-4edf-9ce9-a1f9b43d3f66",
          "method": "GET"
        }
      },
      "created": "2025-03-03T20:39:01Z",
      "createdBy": "subject:6798df7c5b784ee7b7cb52e1",
      "data": {
        "id": {
          "iv": "dorota-buczkowska-residente-2024"
        },
        "medias": {
          "iv": [
            {
              "in": true,
              "medias": [
                "5e0c7a23-dd11-4fec-a18f-cea263585da0",
                "8df9bac3-38f2-4957-bc1d-b2e3ea42a55d",
                "8cb7feec-bc60-4a9b-a5bd-527dc3707c77",
                "6a56e25f-4d67-48ac-8ae3-6c6944500040",
                "4b89095f-631a-408c-b991-e95b12e4af8f",
                "233ce956-c100-44ef-b697-d5b9ab0013c5",
                "1d8fcca2-a5c2-44b3-b0fe-cf249dd2f8f6",
                "4aa77dee-7a1e-4d50-9661-0c4541e1ec47",
                "a12cf3b4-ef2b-4efa-b3a0-b88f0b957963",
                "08759e09-300f-4c3a-b216-51c3db6a320e",
                "de7e6c1d-a89b-4bcc-b7e2-85b6ae07d870"
              ],
              "schemaId": "1f4e3697-52bc-45d9-a7a8-65862c13ce4b",
              "schemaName": "carousel"
            }
          ]
        },
        "unit": {
          "en": {
            "locations": [],
            "schemaId": "2bd4ee39-8e6e-4128-9f08-a049cce49f23",
            "schemaName": "unit",
            "short": "Caisse de Ward - Correspondance",
            "tags": [
              "programmation"
            ],
            "temporal": [
              {
                "date": "2025-03-01T00:00:00Z",
                "datetime": null,
                "description": null
              }
            ],
            "text": null,
            "title": "Dorota Buczkowska \u261E R\u00E9sidente 2024"
          },
          "fr": {
            "locations": [],
            "schemaId": "2bd4ee39-8e6e-4128-9f08-a049cce49f23",
            "schemaName": "unit",
            "short": "Caisse de Ward - Correspondance",
            "tags": [
              "programmation"
            ],
            "temporal": [
              {
                "date": "2025-03-01T00:00:00Z",
                "datetime": null,
                "description": null
              }
            ],
            "text": null,
            "title": "Dorota Buczkowska \u261E R\u00E9sidente 2024"
          }
        }
      },
      "editToken": "eyJhIjoiZWNob3RvbmUiLCJzIjoicGFnZSIsImkiOiI2Y2JmMTM1Ni1mMTk2LTRlZGYtOWNlOS1hMWY5YjQzZDNmNjYiLCJ1IjoiaHR0cHM6Ly9sYWFiLmRkbnMubmV0OjM4MDgwLyJ9",
      "id": "6cbf1356-f196-4edf-9ce9-a1f9b43d3f66",
      "isDeleted": false,
      "lastModified": "2025-03-08T16:00:45Z",
      "lastModifiedBy": "subject:6798df7c5b784ee7b7cb52e1",
      "schemaDisplayName": "Page",
      "schemaId": "d0379b0e-294e-4df6-9b2b-257b807b1467",
      "schemaName": "page",
      "status": "Published",
      "statusColor": "#4bb958",
      "version": 4
    },
    {
      "_links": {
        "delete": {
          "href": "/api/content/echotone/page/878f8298-2802-4c04-894c-a8a9c1067b9f",
          "method": "DELETE"
        },
        "draft/create": {
          "href": "/api/content/echotone/page/878f8298-2802-4c04-894c-a8a9c1067b9f/draft",
          "method": "POST"
        },
        "previous": {
          "href": "/api/content/echotone/page/878f8298-2802-4c04-894c-a8a9c1067b9f/2",
          "method": "GET"
        },
        "self": {
          "href": "/api/content/echotone/page/878f8298-2802-4c04-894c-a8a9c1067b9f",
          "method": "GET"
        }
      },
      "created": "2025-03-03T21:41:12Z",
      "createdBy": "subject:6798df7c5b784ee7b7cb52e1",
      "data": {
        "id": {
          "iv": "atelier-monotype"
        },
        "medias": {
          "iv": [
            {
              "in": true,
              "medias": [
                "a6913b9d-5d59-4920-ac65-1f1f5fb17021",
                "67fc49c9-0e55-4c9f-9aa9-f11648c885ee",
                "aa08bdc9-5e27-4c7a-9ce5-4cb8c539aedb",
                "728e7893-11e2-4f52-b2bc-822f1056af86",
                "946663ea-0113-4d24-bafd-0e07e8d198c5"
              ],
              "schemaId": "1f4e3697-52bc-45d9-a7a8-65862c13ce4b",
              "schemaName": "carousel"
            }
          ]
        },
        "unit": {
          "en": {
            "locations": [],
            "schemaId": "2bd4ee39-8e6e-4128-9f08-a049cce49f23",
            "schemaName": "unit",
            "short": "Atelier propos\u00E9 dans le cadre du Calendrier de l\u0027avent d\u00E9c. 2024",
            "tags": [
              "atelier",
              "programmation"
            ],
            "temporal": [
              {
                "date": "2024-12-04T00:00:00Z",
                "datetime": null,
                "description": null
              }
            ],
            "text": "\u003Cp\u003EMercredi 4 d\u00E9cembre 2024 : activite\u0301 de\u0301die\u0301e a\u0300 la technique du monotype de 14h a\u0300 17h. \u003Cbr\u003ECet e\u0301ve\u0301nement surprise est propose\u0301 \u00E0 toutes et tous, dans le cadre du calendrier de l\u2019avent organise\u0301 en partenariat avec la ville de Ganges. Chaque jour, un rdv myst\u00E8re est donne\u0301 dans un des lieux culturels de la ville.\u003Cbr\u003E\u003C/p\u003E",
            "title": "Atelier Monotype"
          },
          "fr": {
            "locations": [],
            "schemaId": "2bd4ee39-8e6e-4128-9f08-a049cce49f23",
            "schemaName": "unit",
            "short": "Atelier propos\u00E9 dans le cadre du Calendrier de l\u0027avent d\u00E9c. 2024",
            "tags": [
              "atelier",
              "programmation"
            ],
            "temporal": [
              {
                "date": "2024-12-04T00:00:00Z",
                "datetime": null,
                "description": null
              }
            ],
            "text": "\u003Cp\u003EMercredi 4 d\u00E9cembre 2024 : activite\u0301 de\u0301die\u0301e a\u0300 la technique du monotype de 14h a\u0300 17h. \u003Cbr\u003ECet e\u0301ve\u0301nement surprise est propose\u0301 \u00E0 toutes et tous, dans le cadre du calendrier de l\u2019avent organise\u0301 en partenariat avec la ville de Ganges. Chaque jour, un rdv myst\u00E8re est donne\u0301 dans un des lieux culturels de la ville.\u003Cbr\u003E\u003C/p\u003E",
            "title": "Atelier Monotype"
          }
        }
      },
      "editToken": "eyJhIjoiZWNob3RvbmUiLCJzIjoicGFnZSIsImkiOiI4NzhmODI5OC0yODAyLTRjMDQtODk0Yy1hOGE5YzEwNjdiOWYiLCJ1IjoiaHR0cHM6Ly9sYWFiLmRkbnMubmV0OjM4MDgwLyJ9",
      "id": "878f8298-2802-4c04-894c-a8a9c1067b9f",
      "isDeleted": false,
      "lastModified": "2025-03-08T15:59:58Z",
      "lastModifiedBy": "subject:6798df7c5b784ee7b7cb52e1",
      "schemaDisplayName": "Page",
      "schemaId": "d0379b0e-294e-4df6-9b2b-257b807b1467",
      "schemaName": "page",
      "status": "Published",
      "statusColor": "#4bb958",
      "version": 3
    }
  ],
  "statuses": [
    {
      "color": "#eb3142",
      "status": "Archived"
    },
    {
      "color": "#8091a5",
      "status": "Draft"
    },
    {
      "color": "#4bb958",
      "status": "Published"
    }
  ],
  "total": 11
}